[反賓狗又輸] 皇家馬德里球迷吹水區 (160)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

皇家馬德里 9月賽程

西甲
16/09/2018 02:45 畢爾包 對 皇家馬德里

歐聯
20/09/2018 03:00 皇家馬德里 對 羅馬

西甲
23/09/2018 02:45 皇家馬德里 對 愛斯賓奴

27/09/2018 04:00 西維爾 對 皇家馬德里

30/09/2018 02:45 皇家馬德里 對 馬德里體育會

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入

阿朗走左大聖坐正真係笑話
賓周先係我皇大佬

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

樓主反骨仔

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

98 十卜你

開post temp

樓主特登搶1001開post

#2冇野既

樓主搶po開

大家一齊負皮佢

反賓狗

頂

唔好咁啦 槍外對肉酸得唔得呀ching

正評支持我賓

開個咁既topic同佢寶貝圍威喂

迷賓必須反

反左迷佩先

賓周馬ho ball！

祝迷佩者冚家產

Who needs 禿頭bale

聞到樓主陣怯味

咪爆啦

反佩先定反賓先

Good luck Keyword, sorry

Xavi_Benzema

Support 25jai

卡斯拿條垃圾走未

呢d叫識時務

咁高人工冇人要

終於有清同我一樣諗呢個問題

幾時完約 典型高薪垃圾

Strange night for Keylor Navas who wins award and then finds himself on the bench

我鐘意佢個名......

有撚用啊

樓主講野好搞笑

迷佩仆街死未

歐洲+世盃最佳門將！皇馬幸福的煩惱…

皇馬對雷加利斯的比賽之前，幾位獲得歐洲足協大獎的球員在班拿貝球場向球迷展示自己獲得的獎盃，其中就包括獲得歐洲足協最佳門將獎盃的拿華斯，不過拿華斯這場比賽心情並不愉快，因為他的正選位置被人奪走了。

在班拿貝球場，拿華斯獲得皇馬球迷的歡呼，「基拿！基拿！」，球迷的歡呼聲不絕於耳。不過拿華斯心情複雜，《阿斯報》描述，拿華斯臉上帶著既怒且悲的表情，哥斯達黎加人是皇馬奪得歐聯三連冠的功臣，而且今季開賽後表現也很出色，然而盧比迪古還是決定用高圖爾斯替代拿華斯。

《阿斯報》透露，皇馬教練組原本決定利用國家隊比賽日，拿華斯需要長途飛行的機會來實現主力門將的更替，然而拿華斯卻決定不參加國家隊的比賽，這讓皇馬教練組的計劃落空。盧比迪古和他的助手們幹脆將換門將的計劃提前。

賽後皇馬教練盧比迪古表示：「我們之前就有這種考慮。皇馬有三位出色的門將，可能這位上，也可能另一位上，未來的情況等著看。」有沒有跟拿華斯談過？「我一直在跟我的球員交流，這個決定是針對今場比賽的。拿華斯在對赫羅納的比賽中表現非常出色，他也被評為歐洲最佳門將。我們很清楚自己要做甚麼。」

值得一提，雖然有不少人質疑皇馬教練換掉拿華斯的決定，但高圖爾斯上場，也贏得皇馬球迷的歡呼聲。這場比賽，高圖爾斯要做的工作不多。比賽第24分鐘，卡斯米路犯規送出12碼，高圖爾斯未能撲出對方卡里路主射的12碼。下半場雷加利斯有3次機會，高圖爾斯沒有問題地解決了。

《阿斯報》賽後表示：「他第一次撲救是在比賽第28分鐘，對方有一次遠射。面對12碼他無能為力，而其它的比賽時間裡他幾乎無事可做。」

高圖爾斯賽後透露：「主教練昨天告訴我了，我非常高興，這是顯然的。」談到自己和拿華斯的關係，高圖爾斯表示：「他祝我好運，我們相處得非常好，有時候人們想製造矛盾，但我們兩人是在競爭，對球隊來說這是好事，包括對卡斯拿也是如此，我們三人都不錯。」

世界盃最佳門將搶走歐洲足協最佳門將的位置，高圖爾斯是不是就坐穩主力位置？比利時人並不這麼認為：「主教練並沒有跟我們這麼說，每堂訓練課我們都必須競爭。球員都想上場，但主教練做決定，我們兩人唯一能做的，就是竭盡全力。主教練在做決定時會非常困難，不過他不會選錯，因為球隊三位門將都很強。在世界上最好的球會裡，每個位置都有競爭。」

拿華斯被放入後備席，確實有些殘酷，但正如高圖爾斯所言，皇馬的門將位置變得更為強大，競爭會讓幾位門將都保持良好狀態。另一方面，皇馬能以3500萬歐元引入世界盃最佳門將，也是物美價廉的操作。拿華斯的特點與卡斯拿斯相似，都靠反應吃飯，隨著他年齡的增大，皇馬也擔心他會走下坡路，引入高圖爾斯也是防患於未然。當然，短期內如何平衡隊內的關係，也考驗盧比迪古的能力。

你左右不分

射手王！賓施馬攻破西甲33強共攻入…

賓施馬多年來都被人批評不會入球，即使是有人稱讚這位法國前鋒，最後也總會帶著「但是」「但是他不是9號，他不會入球」。不過在C.朗拿度離開之後，賓施馬的入球本能完全釋放，新賽季4場正式比賽，他已經攻入5個入球，最近2場比賽更是連續上演梅開二度。

對雷加利斯的比賽進行到第48分鐘，阿辛斯奧左路傳中，賓施馬10碼處頂入右下角。雖然球證一開始判罰賓施馬對施華推人犯規在先，入球無效，但在場邊觀看錄像重播後，改判賓施馬入球有效，皇馬2比1取得領先。

西班牙《馬卡報》表示，如果你像檢察官一樣仔細翻看賓施馬的入球歷史，那就會發現一大驚喜。在攻破雷加利斯的大門後，賓施馬已經攻破他在西甲遇到過的所有球隊的大門。所有。在加盟西甲後，賓施馬先後遭遇33支不同的球隊，對每支球隊都有入球，共攻入131球。攻破33隊，也讓他追平皇馬傳奇烏戈山齊士的數據。

其中對格拉納達入球最多，賓施馬先後10次攻破對手大門。對基達菲、馬拉加、畢爾包都是8次攻破大門。對皇家畢迪斯和華歷簡奴都是7次攻破大門。對西維爾、巴塞、皇家蘇斯達是6次。

在今季之前，雷加利斯和傑羅納是僅有與賓施馬相遇過，卻沒有被他攻破球門的球隊，但今季西甲開始後，賓施馬先後將兩隊球門都攻破。今季賓施馬還會在西甲遭遇新對手，那就是侯斯卡，按照目前的狀態，這個挑戰並不難。法國人已經開創自己在西甲的最佳開局，此前他從未在西甲前3輪攻入3球以上。

第62分鐘，賓施馬完成梅開二度，當時馬些路傳球，賓施馬同摩迪踢牆配合後禁區邊緣勁射左下角入網，比數變成3比1。《阿斯報》賽後稱讚：「賓施馬在鋒線上各個位置跑動，他與巴爾、阿辛斯奧交叉換位。他更多時間是在左路尋找內切的機會。第42分鐘有一次得分機會，被對方球員用腳解圍，皇馬獲得角球。第47分鐘接阿辛斯奧傳中後頭槌得分。第61分鐘與摩迪配合後，禁區外漂亮地射門得分。」

西班牙《馬卡報》表示，C.朗拿度的離開讓賓施馬擺脫犧牲的責任，但增加入球的責任。他現在不需要時時刻刻為隊友開闢空間，獲得機會時，也不再首先考慮助攻，而是先考慮自己入球。而且自從他來到馬德里後，這是他第一次面對沒有不入球藉口的情況。之前他不入球可以用為C.朗拿度犧牲作為解釋，但現在這種藉口沒有了。他必須入球，以對得起自己的9號波衫，而到目前為止，他作出積極的反應。

新賽季4場比賽，賓施馬攻入5個入球，而上季到聖誕節，賓施馬也不過攻入5個入球。5個入球也讓賓施馬成為皇馬今季隊內的第一射手。在西甲，賓施馬攻入4球登上西甲射手榜首位，而上季他在西甲的第3球，要到第24輪才攻入。

《阿斯報》主編艾費度賽後打出「新皇馬里的新賓施馬」的標題 ，說賓施馬不只是踢了一場出色比賽，還給人他的職業生涯最後階段將與之前的階段完全不同的感覺，他當年和C.朗拿度一起來到皇馬，在C.朗拿度這棵大樹下乘涼了好多年，他在支持C.朗拿度，但也借此擺脫壓力，他在與C.朗拿度配合，卻沒有入球的責任感。現在情況不同了，他的足球依然有配合，但多了前所未有的入球雄心。現在他拿球後不再看著C.朗拿度，而是看著球門，他自己也獲得了享受。而且他現在的身體狀況也很棒。賓施馬就這樣從一個為C.朗拿度無私奉獻、但又顯得懶散的人，變成了一個對入球狂熱的殺手，他不斷令人驚訝，接下去還會給出更大的驚喜。

皇馬新領袖！巴爾已接班C.朗拿度

今輪西甲巴爾迎來一個此前他總是很有感覺的對手，在此前的3次對陣中，他曾攻入對手3球，包括一次梅開二度。這次，巴爾依然很快就找到了入球。

對雷加利斯的比賽進行到第17分鐘，巴爾就幫助皇馬取得領先，當時拉莫斯斜傳，卡華積禁區右側頭槌擺渡，無人防守的巴爾11碼處淩空掃射，皮球被對方門將單手撲擋後越過門線，巴爾近6場聯賽攻入7球。

《阿斯報》賽後點評道：「比賽第17分鐘，卡爾瓦哈爾精彩助攻，巴爾右腳淩空抽射破門，為球隊首開記錄。之後面對球門他的機會不多，但在場上，他一直都非常活躍，積極參與球隊的進攻。比賽第84分鐘他被換下。」

《馬卡報》表示，C.朗拿度在皇馬的438場比賽中攻入450球，每場1.02球。葡萄牙巨星在63%的比賽中都取得了入球。這是巴爾必須接替的新角色，如今在皇馬，威爾斯人已經是球隊進攻的主導者。

自2013年加盟以來，威爾斯人在193場比賽中攻入91球（每場比賽0.47球），在上場的比賽中，他有36%的比賽取得入球。如今的皇馬隊中，已經沒有C.朗拿度。現在巴爾除了看上去更快樂，更適應球隊，他還能用入球數據來做出回應。他在上季末到今季初為球隊效力的9場比賽中，攻入9球。

到目前為止，他參與皇馬12個入球中的5個：對馬體會，他助攻賓施馬得分。西甲首輪對基達菲，他攻入球隊第二球。第二輪對傑羅納，他在外線超車奔襲後取得一個漂亮的入球，同時也助攻賓施馬將比數改寫為4比1。本輪對雷加利斯，他又攻破對方的大門。

正式比賽中，皇馬攻入12個入球，巴爾有3個入球和2次助攻，而且球隊獲得4個12碼，他一個也沒主射。其中對馬體會1個12碼，對赫羅納2個，對雷加利斯1個。C.朗拿度在皇馬享受12碼的特權，但現在拉莫斯成為第一12碼手。

巴爾上次受傷是去年9月23日，但養傷時間很長，以至於他直到12月13日才在世冠盃的比賽中復出，而且還有一次舊傷復發。不過自那以後，巴爾就再也沒有受傷了。在C.朗拿度離開之後，他煥然一新。3輪西甲，巴爾攻入3球，每場比賽都有入球，這也讓他登上西甲射手榜的第二位，入球數僅次於賓施馬。

由於C.朗拿度的離開，再加上自己本身出色的表現，巴爾如今成為皇馬的新領袖。這位威爾斯人已經接班C.朗拿度，引領皇馬新的進攻線，不過他在皇馬的歷史原本可能改變如果皇馬接受來自曼聯的超級報價的話。

西班牙前《馬卡報》主編伊度亞度·因達在一檔電視節目中披露，今夏曼聯曾開出天價求購巴爾：「皇馬收到過對一位球員的報價，這位球員曾一度迷失，但在歐聯決賽後他復活。報價還是來自曼聯，數字是令人眼花繚亂的，達到了2.2億英鎊，約等於2.5億歐元。」在西班牙MEGA電視台的節目中，因達透露：「皇馬想留下的球員都不可能走，否則曼聯的這份報價就被接受了。」

由摩連奴執教的球隊長期在追求巴爾，2017夏天他們就曾試圖引入巴爾，但當時皇馬球會和球員都予以拒絕。在基輔的歐聯決賽中，巴爾被放在後備席上，但他最終憑藉梅開二度成為MVP，當時有消息稱這家將加速他離開馬德里，而曼聯再次成為可能的東家 。不過C.朗拿度的離開在皇馬引發大變革，球隊的規劃作出大調整，而首先採取的措施就是給予巴爾充分的權力，這讓球員和他身邊的人確信，這是巴爾在皇馬取得成功的絕佳機會。

巴爾對皇馬高層的信任也做出了最好不過的反應，威爾斯人在進攻中顯示出自己的價值。他的位置在右路，但進攻線上他無處不在，在每場正式比賽中都有入球或助攻。這樣的巴爾絕對值得期待。

人都買左 高圖爾斯
拿華斯雖然可能仲好
呢家有價有市搵間大球會好過比皇馬班高層迫走

馬里安奴費拉拿：盧比迪古對我說，如果我回歸他會很高興

據馬卡報報導，馬里安奴費拉拿近日接受採訪時表示，在轉會前盧比迪古給他打了電話說服了他回歸皇馬。

「盧比迪古給我打了電話，告訴我他很樂意看到我回歸。」馬里安奴費拉拿說，「我希望能為球隊奉獻最大的努力，希望我們能夠獲得儘可能多的冠軍。」

「里昂永存我心。這些上場時間對我來說非常重要，這讓我成為了一個成熟的人和球員。他們也給我了這次回家的機會。」

談到西維爾的興趣，馬里安奴費拉拿說：「對於西維爾，我只能對他們的興趣表示感激。今天是我生命中最快樂的一天。今天是非常特殊的，我簽約了世界上最好的球會，如果我還得到了上場機會，那會讓我感到非常驕傲。」

高圖爾斯地標：拿華斯祝福我

【體育】門將泰拔高圖爾斯在周六西甲終於為皇家馬德里處子登場，他坦言賽前獲競爭對手基羅拿華斯祝福。

門將泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）在今夏車路士來投，一般認為他會踢走為皇家馬德里達成歐聯3連霸、剛當選歐洲足協最佳門將的基羅拿華斯。以4:1大勝雷加利斯的第4輪西甲，高圖爾斯終於能夠地標上陣，可惜被對方射入一記12碼。

高圖爾斯賽後表示，跟拿華斯沒有心病：「教練昨天說我會踢正選。我當然非常高興，拿華斯亦祝我好運，我們相處得很好，有人希望我們發生磨擦，但我們只是良性競爭。」

這名比利時國腳坦言，不知道在國際賽後，自己能否繼續擔正：「加盟初期，你要適應環境，操練時不錯，但比賽是另一回事。當你很遲才來投，難以馬上踢正選，但現在我感到良好。教練沒有說之後會如何，我們將會於操練繼續努力。」

大家覺得賓球王咁勁 馬仔仲有冇機會

新人lm

踢足成季咩

其他人唔會
賓狗難講

入球機器賓屍馬

肉便神器肉酸狗

皇區二五仔覓膠

同肉酸比 仍然是天淵之別

肉酸可以說是泯滅人性

狗也不如

賓周仲有個優勢就係唔洗踢國際賽

麻煩哂主席同另一位巴打上個post解答做Gym問題

練咁大隻做咩 cow女？

本身有女
唔洗cow

咁幫我地皇區教訓25肉酸狗

乜佢仲未死咩

好撚毒

屌你老味收爺啦

槍口對肉酸啦好嗎

你有630同你69啦98

ho ball

對抗肉酸呢隻希凸拉先啦 世界和平為前題 私怨後話啦

對抗肉酸

明白事理的人 樣子必定型過古天樂！

啲人齋睇數據就吹奏垃圾皇

牙維

屌奶星超曬班

可以踢a隊未

下體真係

好核突

下季有左翼

ST Bald
LW Vinicius Junior
RW Mbappe

佩爺爺好

真正B朗

vinicius Benzema Mbappe
asensio
kroos casemiro
不得了

留意到好多人轉左迷賓

多得你同你寶貝

收皮啦 成日講攻中辛

辛吹大左

佢打翼係廢
根本攻中料嚟

再講我扑埋你

失敗者先會反賓

唔巧

都估到你係基佬 平時同盜清69

非gay

米尾

惡魔果實咩

Bang bang bang

平日維哥作弊多

多嘴狗成昆又再瘋言瘋語

你阿爾克馬爾

真名王

😂👍🏻

作弊王

🐲👏 On this day in 2013 we presented @GarethBale11 as a @realmadrid player!

🏆 4 Champions Leagues
🏆 3 Club World Cups
🏆 3 UEFA Super Cups
🏆 1 LaLiga title
🏆 1 Copa del Rey
🏆 1 Spanish Super Cup

牙維踢b隊勁到

259

為左唔比摩佬開po鳩白可以去到幾盡 小氣過牙joe

提夠未

Raúl earns his first win over Barça as a Madrid coach

The former Madrid striker's Cadete B youth team beat Barcelona 2-0 in the torneo de Sant Gabriel with second-half goals from Abraham and Yeray Lancha.

Raúl González Blanco's coaching career at La Fábrica has got off to the perfect start

El Clásico win

The former Madrid striker took over Los Blancos' youth team Cadete B on 25 August in a friendly against the Japanese side Gamba Osaka which ended 1-1, and on Sunday he picked up his first trophy with a victory over arch rivals Barcelona, winning El Clásico 2-0 via second-half goals from Abraham and Yeray Lancha.

Real Madrid's current plan shares similarities with Zidane's trajectory a few years previously: gaining experience with the youth teams before hopefully taking over the first team at a suitable time.

一世反賓

佩狗

A隊料

放力架落b隊做乜鳩 玩哂又比人咬

趕走阿朗正仆街

情況似O仔 踢B隊超班
踢一隊未夠

頂 搵到1617主場球員版
成$1800
想deal 但好撚貴

馬德里B隊打吡 雲尼捷斯俾對手噬

【體育】周日西乙B皇馬B隊對馬體會B隊的打吡賽事發生不愉快場面，皇馬的巴西神童雲尼捷斯幾乎被馬體會的隊長咬了一口。

18歲的巴西超新星雲尼捷斯（Vinicius Junior）今場梅開二度，第2球在28分鐘射入，他在左輔位起腳皮球彎入死角收死龍門，本來可喜可賀，但在9分鐘後，他與馬體會B隊隊長泰治（Tachi）發生爭執，泰治打摔角一樣鎖住雲尼捷斯，更狠到咬對方的頭，從畫面所見似乎沒有咬中，但動作極不文明，令雙方球員起哄。

泰治這個蘇亞雷斯上身的舉動逃過球證法眼，結果他與受害者雲尼捷斯齊齊領黃。賽事最終以2:2收場。

去年5月，皇馬以4500萬歐元從法林明高購入被譽為「新尼馬」的雲尼捷斯，令外界對這位新星寄望甚殷。雖然在B組上陣，但雲尼捷斯一直隨一隊操練，主帥盧柏迪古密切留意他的進展，今場亦有入場觀戰。

圖片來源 : Twitter圖片

魯爾贏教練生涯第1隻盃

【體育】正在皇馬青年B隊汲取教波經驗的名宿魯爾，帶領球隊贏得盃賽，為自己的教練生涯打響頭炮。

周日魯爾（Raul）帶領球隊出戰聖加比爾盃，以2:0擊敗巴塞隆拿青年B隊，贏得自己執教生涯首個獎盃。

41歲的魯爾，早前以6周時間修畢歐洲足協的A級及B級教練課程，獲得證書，今夏成為皇馬青年B隊教頭。

現時魯爾一方面在青年軍汲取經驗，一方面致力取得歐洲足協的專業教練執照，以便日後在更高級別執教。有朝一日，魯爾像另一位名宿兼舊袍施丹一樣執教皇馬一隊，亦不無可能。

圖片來源 : Twitter圖片

Lopetegui watches Vinicius play for Real Madrid Castilla

Real Madrid coach Julen Lopetegui was in the stands to watch Vinicius Junior play the mini-derby between Castilla and Atletico Madrid B.

Vinicius has been with Madrid's youth team since joining this summer and has impressed with his skills including a double against Atletico.

Lopetegui was also following the progress of other youngsters including Sergio Lopez, Seoane, Javi Sanchez, Franchu and De la Fuente.

快D上一隊Carry垃圾皇 好想睇牙維

o仔 琴日有45分鐘出場時間

肉酸起公海又被人笑

$1500球員版長袖係邊到有？

開學了 有女同學請我食糖

抵啦

叻

無人想見到你開學

成同學靜少少吧

太肉酸

He影響學校形象

收到風 肉酸 染髮比訓導拉柒左

係手足嘅就集資撈佢出黎

牙維蛇王？

放學了

你出cheat? 咁早放既

你第一日就罰留堂

幼稚園返半晝

唔該巴打

其實幾時買最好
上幾年一係季初一係季尾買都比人劏到一頸血

季中 明年1-2月差唔多

即係慢慢等下先

會員卡利祖請振作

唉第一日返學就比人排擠

佩狗返特殊學校

清太大年紀了

收到風係重度

佢地全部同一間

系 佩仔系我同學

屌奶星，牙維踢b 隊勁到

真係似作弊咁

仲以為係高福耀

有咩事直接開佢拖 我識入面啲牙蛇

死安狗唔出卡利祖 即刻輸到扑街

世清果然勇者無懼

拆散前場三叉戟
死出米利克

愛蛇又贏迷雲又輸

又盲反安76

拿玻里短人龍被撚死

佢狗來

ching終於放學

弱智學校都要留堂

同啲囡囡係課室傾完計黎

40幾 50都係叫囡囡

A new and improved Karim Benzema?

The French striker has bagged five goals in four games needing just 2.2 attempts on goal to find the target. Last season he only managed to hit the net 12 times.

"He's totally focused on the game, alert and decisive. I've converted no-one, it's all down to Karim" affirmed Real Madrid coach Julen Lopetegui after the French man was on target again as Real Madrid saw off Leganes at the Bernabeu on Saturday.

Efficiency

The key statistic in understanding this transformation with the striker bagging five goals in four games is his conversion rate, needing just 2.2 attempts on target to find the net and a stat. that stands out dramatically when compared to last year's total goals tally of just 12. Since his arrival at Real Madrid in 2009, Benzema has scored 197 goals from 1.018 attempts on goal (finding the target from every 5,1 efforts). This year we already have seen a far more effective version of Karim Benzema.

Benzema: 197 goals in a Madrid shirt

The 2018/19 campaign will be Benzema's tenth season at Real Madrid, a decade since Florentino Perez went to Bron Terraillon on the outskirts of Lyon to close the deal with the player and agent himself. This may be one of the reasons why the French forward has always counted on the unconditional support of the Madrid president as the likes of Higuaín, Morata or Chicharito have come and gone at the club. Benzema has played 416 matched in the Madrid shirt and found the net on a total of 197 times and now ranks as the sixth top scorer in all time club history, behind such luminaries as Hugo Sanchez (207), Puskas (242), Santillana (290), Di Stéfano (307) and Cristiano (450).

Vinicius Junior knocks on the door

Vinicius Junior went out with a point to prove for Real Madrid Castilla on Sunday and he duly delivered by bagging a brace against Atletico Madrid B, and he sent a rather pointed message after the game.

nigga黎講牙維都算幾有星味

猩味定腥味

屌你牙串我地未來球王

好可怕牙 一到季初d美斯迷又衝哂出黎

未來球王賓9已在陣中啦

愛蛇賣埋啲垃圾

牙朗自己唔爭氣

買起51%股份 大哨成華拉度列班主

【體育】巴西傳奇朗拿度成功收購華拉度列51%股份，成為這支西甲升班馬的最大股東。

華拉度列在周一舉行記者會，宣佈這個消息，花了3000萬歐元做班主的朗拿度（Ronaldo）表示：「我們希望盡力組成最佳的球隊去競爭，而且管理層有極高透明度。請相信我們可以令華拉度列變得強大。」

「我相信團結的力量，我們將會變得難以擊敗。我希望所有人可以幫助組建這支球隊，我也會邀請球迷參與，給予意見、想法、批評、期望。我希望他們可以成為華拉度列現在、將來的一部份。」41歲的大哨續說。

原本擁有66%股份的卡路士蘇亞雷斯，將會繼續出任球會會長，而大哨就成為管理層的會長。卡路士蘇亞雷斯說：「朗拿度的到來可以令華拉度列於西甲留名，給予球會多一點質素，我歡迎他來到這個家。」

圖片來源 : Twitter圖片

我地有賓球王

干查奧：我生來貧窮，不介意貧窮地死去

據馬卡報報導，在轉會窗關閉前的最後一天，干查奧完成了與皇馬的解約並加盟了里奧阿維球會，之後他接受了媒體的採訪表示錢對於他來說不是很重要。

「我一直等，等到八月31號，等那個去年我效力的士砵亭給我打電話，但我沒有等到，這對我來說是件令人難過的事情。」干查奧說，「我想我只想要變得開心，因為我為了在一傢俱樂部尋找快樂已經失去了很多錢。這也是錢不能買來快樂的原因。」

「我出生的時候就很窮，我不介意貧窮地死去。」

里奧阿維球會也是干查奧職業生涯的第一傢俱樂部，對此他說：「我感到非常的開心，能夠回到這家我起步的球會，這對我的意義很大。和很多人說的正好相反，我現在是個非常快樂的人。」

哥斯達黎加總統：拿華斯應該成為皇馬的一號門將

據每日體育報報導，近日哥斯達黎加總統卡路士阿爾瓦拉多表示，拿華斯應該成為皇馬的一號門將。

阿爾瓦拉多在一次與西班牙總統的會面中發表了以上的看法。他被媒體問到是否拿華斯有失去皇馬正選位置的可能，雖然拿華斯剛剛奪得了歐冠盃最佳門將的稱號，但他的競爭對手，剛剛轉會到皇馬的高圖爾斯同樣也剛剛贏得了世界盃金手套獎。

這位總統堅持表示拿華斯應該繼續成為一線隊的第一選擇。而西班牙總統對此並沒有發表看法。

拿華斯在歐冠盃抽籤儀式上表示，他在皇馬非常開心。

世足三甲 cr salah modric

賓施馬生涯最佳開局！C.朗走後他終於爆發

西班牙媒體《馬卡報》表示，在班拿貝沒有人懷念C.朗拿度了，很大原因在於賓施馬的爆發，他現在是皇馬的第一射手。

今季賓施馬經歷了一個夢幻的開局，皇馬球迷也在班拿貝高呼他的名字。與雷加利斯的比賽，賓施馬又一次梅開二度。最近3場西甲比賽，賓施馬攻入了4球。算上歐超杯對陣馬體會的入球，賓施馬新賽季已經取得了5粒入球。

《馬卡報》表示，這是賓施馬在皇馬生涯的最佳開局。上季，他遭遇球荒，遲遲無法取得入球，這也導致班拿貝球迷對他噓聲四起。上季直到第25輪，賓施馬才攻入第4粒聯賽入球。而上季整個西甲比賽，賓施馬一共只有5粒入球。

賓施馬的臉上，再一次浮現笑容，他現在享受他在盧比迪古手下的戰術。他跟巴爾配合默契，威爾斯巨星也為皇馬攻入了三粒西甲入球。

皇馬4500萬新援發威！戰馬體會轟入2球

在一場小馬德里打吡之戰中，皇馬4500萬新援雲尼斯奧斯表現出色，對陣馬體會B隊上演梅開二度，但遺憾的是，皇馬B隊卡斯蒂亞未能守住比數，最終與馬體會B隊2-2戰平。這場比賽也是雲尼斯奧斯第二次代表卡斯蒂亞出場，他迅速融入了球隊，取得了入球。

開場第4分鐘，馬體會B隊率先攻入一球。但是僅僅過了2分鐘，雲尼斯奧斯與隊友打出精彩配合，雲尼斯奧斯殺入到禁區，小角度面對門將推射得分。這粒入球不僅展現雲尼斯奧斯的速度，也體現了他與隊友的默契。入球後的雲尼斯奧斯躺在地上，做了一個射擊的慶祝動作。

第29分鐘，雲尼斯奧斯幫助卡斯蒂亞實現反超，他在禁區前沿接到隊友的傳球，直接遠射，皮球飛入死角，十分精彩。第59分鐘，卡斯蒂亞再丟一球，最終皇馬B隊與馬體會B隊踢成了2-2平。

卡斯蒂亞首戰與拉斯彭馬斯競技的比賽，雲尼斯奧斯表現一般，感覺跟隊友格格不入，但是這一次與馬體會B隊的比賽，雲尼斯奧斯活躍度很高，頻繁跟隊友配合，表現十分搶眼。值得一提的是，皇馬教練盧比迪古也在現場，觀看了這場馬德里打比。不知道雲尼斯奧斯的表現，有沒有打動看台上的盧比迪古。

今年夏天加盟皇馬的雲尼斯奧斯，參加了皇馬的美國季前賽，表現出色，引來了西班牙媒體的盛讚。但是因為皇馬一線隊競爭激烈，教練盧比迪古將雲尼斯奧斯安排於B隊踢比賽，來獲得比賽經驗。不少人認為，4500萬引進的雲尼斯奧斯踢西乙B（西班牙第三級別聯賽）聯賽，是不是有點太浪費了？

此外，皇馬也將雲尼斯奧斯註冊在卡斯蒂亞，為了不佔據一線隊的非歐名額。不過，雲尼斯奧斯擁有一線隊的波衫號碼，為28號，而他平時也跟一線隊訓練，不跟B隊訓練。

最佳龍門冇keyword

迪甘斯咁傻閪都有份

魯爾奪教練生涯首冠！帶皇馬青年隊KO巴塞

皇馬青訓營傳來一則好消息，今年夏天成為皇馬青訓梯隊Cadete B主教練的魯爾，帶領球隊贏得了他教練生涯第一個冠軍。

在2018年聖-加夫列爾杯的比賽，魯爾執教的Cadete B（U15）在決賽中，憑藉阿夫拿姆、蘭查斯的入球，2-0擊敗巴塞梯隊成功奪冠。除了皇馬、巴塞參加這項比賽以外，皇家蘇斯達、愛斯賓奴也參加了聖-加夫列爾杯。

8月底，魯爾曾帶領皇馬青訓梯隊Cadete B參加馬德里青年杯，但是成績糟糕，最終沒能奪冠。但是這一次在加泰羅尼亞舉行的聖-加夫列爾杯，魯爾則是品嚐到奪冠的滋味。

上季魯爾通過了歐洲足協的教練培訓，獲得了教練證書，有資格能夠執教任何球隊。不過目前而言，魯爾正在享受他在皇馬青訓營的執教之旅。

系

拖舟又要撞爆電視

唔知選舒米高條垃圾做乜

痴撚線好似3個歐聯都無拎過最佳龍門

99%丙朗

good bye and thank you keyword

All support 25jai

navas咁都冇真係冇天理

ok

小花 笑撚死

隻猁憑乜撚野入到頭三
係都比基沙文啦

FIFA have announced the final shortlist for the 2018 Puskás Award:

🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿 Bale
🇷🇺 Cheryshev
🇬🇷 Christodoulopoulos
🇵🇹 Ronaldo
🇺🇾 De Arrascaeta
🇦🇺 McGree
🇦🇷 Messi
🇫🇷 Pavard
🇵🇹 Quaresma
🇪🇬 Salah

講錯？

留意到祖亞昆帶領貝迪斯贏左西維爾1:0

佢駁唔到只能放低粒膠

力架維畀狗咬

Modric deserved UEFA award over Ronaldo, says Del Piero

Cristiano Ronaldo might be Juventus' new superstar but that has not stopped club great Alessandro Del Piero from criticising his behaviour.

Vallejo returns to training after his injury

Karim Benzema, Lucas Vazquez, Marcelo, Keylor Navas, Kiko Casilla, Marcos Llorente, Vinicius and Jesus Vallejo all worked out at Valdebabas on Monday morning, the latter in his first session after injury.

2018–19年歐洲國家聯賽開鑼

第 1 組

德國
法國
荷蘭

第 2 組

比利時
瑞士
冰島

第 3 組

葡萄牙
意大利
波蘭

第 4 組

西班牙
英格蘭
克羅地亞

棧搞

聯賽A
球隊 系數 排名
德國 40,747 1
葡萄牙 38,655 2
比利時 38,123 3
西班牙 37,311 4
法國 36,617 5
英格蘭 36,231 6
瑞士 34,986 7
意大利 34,426 8
波蘭 32,982 9
冰島 31,155 10
克羅地亞 31,139 11
荷蘭 29,866 12

聯賽A列強精彩對決

每個聯賽會再分成 4 組，每組會有 3 或 4 隊，以主客場雙循環進行，因此每隊需要賽 4 或 6 場比賽。這部份的賽事會安排於2018年9月、10月及11月進行。

於頂級的聯賽 A 中，4 組分組第一會晉級到最後四強以單淘汰賽制定勝負，準決賽負方進行季軍戰，準決賽勝方競逐成為歐洲國家聯賽冠軍。這部份賽事會於2019年6月進行，而比賽地點會由歐洲足協執行委員會決定。

另外，歐洲國家聯賽亦設有升降班制度。於聯賽B、C、D中，4 組的第一可獲得升班，聯賽A、B中 4 組墊底的球隊會被降班，聯賽 C 中，3隊小組第4名及1隊成績最差的第3名會被降班。

歐洲國家聯賽

迷佩狗冚家產未

德國仲可以第一

肉酸 最近還好嗎
仍然是on9嗎

高仔同世三咁夾
下季一齊過嚟踢ok?

包皮過埋黎okay?

不了，有牙維同靚仔黑人了

咁要開發攻中辛

牙維=巴西包皮

美斯：C朗走後皇馬冇咁強！

【體育】巴塞隆拿巨星美斯承認，他為宿敵基斯坦奴朗拿度今夏離開祖雲達斯的決定感到驚訝。

「我當時感到驚訝，我不能想像他（基斯坦奴朗拿度，Cristiano Ronaldo）離開皇馬馬德里或改投祖雲達斯，因為有很多球會（對他有興趣）。事實上，我是非常驚訝，但祖雲達斯也是一支非常出色的球隊。」美斯（Lionel Messi）接受西班牙電台訪問時說。

他直言皇馬失去大將，戰鬥力減弱：「皇家馬德里是世界其中一支最出色的球隊，而他們擁有優勢的陣容，但顯然，朗拿度的離隊令他們實力減弱，而祖雲達斯顯然成為歐聯一大熱門。他們本來已是一支出色的球隊，如今更擁有基斯坦奴朗拿度。」

美斯又承認，巴塞去季贏西甲及國王盃，並不能滿足他的欲望：「現在是時候贏歐聯，己隊連續3季在8強出局，以戰果及球賽表現而言，也許對上一次最糟。」巴塞去季8強首回合領先4:1情況下，次回合負0:3，剛好因作客入球優惠條例被踢出局。

Real Madrid's Valverde earns Uruguay call-up for Mexico clash

Real Madrid's Federico Valverde will travel to the US to join up with the Uruguay squad for their friendly on Friday against Mexico in Houston.

Karim Benzema suggested to Real Madrid President Florentino Perez that he sign Hatem Ben Arfa this summer. (OF)

25仔中的典範

次次都係佢係公海jer鳩手足

是非分明的帥哥 自然會撐我

請問迷佩狗嘅仆街冚家產未？

一致槍口對住肉酸

肉酸躝

牙維反擊啦

依d垃圾不值得維哥出手

你才是皇區最大敵人

肉酸是世界的敵人

只要肉酸肯誠心認錯 皇區大門永遠為佢而開

你都係

第二張邊撚個黎～

知錯了

高圖爾斯變臉：皇馬咩都好過車仔

【體育】泰拔高圖爾斯今季轉會後，自然要說些好話冧新東家，最近就表示皇家馬德里的水準比車路士高得多。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）以3800萬鎊從車路士加盟後，操了多天，終於在上仗西甲首次為皇家馬德里正選披甲。他賣口乖說：「皇馬的水準高於車仔，從操練中你就可以看到這點。」

26歲的高圖爾斯亦認為在自己身前的中堅，都是皇馬較強：「我現在每天都感受到，沙治奧拉莫斯是世界上最佳中堅。我跟所有人都相處得很好，跟後衛之間的溝通亦很好。」

除了整體及球員之外，高圖爾斯又指班拿貝優於史丹福橋：「班拿貝像是2倍大，感覺非常不同，你只會看到人海，但在史丹福橋，你仍然可以看到球場外的酒店。」

盧比迪古：賓斯馬今季能入30到40球。

Borja Mayoral

識時務者

Fuck u

👌

In安蛇we fuck

In 細清 we love

終於和世清和好如初了

In 韓信 u 捐

In waigor we cheat

靜啦便秘王

In Benz we trust

出面沙拿vs美斯嘈足27版

成個普通大學生咁

爭第3

笑到仆街

仲on9過你之前weekend同力架維開戰

肉酸不是欠我 是整個皇區大家庭

我想嘈埋一份 點解賓周馬無份入選 屌你老母四強carry 決賽先開記錄 又成日拉空

好似你咁企定定比人屌屎忽咩

佢同on撚9 69

講親基野你都最快出現

咁留意人地 你似基

你第二

多數遲過你

牙維同肉酸同埋盜清3p

佢任何舉動都好肉酸

98520630

好！

世清和誰玩

不玩基佬3p 玩女3p

果然係世界情色界霸主

又借d意

成昆

98同摩佬玩630

已和世清同一陣線

向世清道歉了未

明你嬲豬嘅，你邊會肯同人分享你寶貝

收爺啦

Too many 25

yes

I will take a hit for you

Suck my dick

有冇人見過我bb yc

晚晚都見

2018 FIFA Club World Cup draw: as it happened

Real Madrid will start their defence of their title in the 2018 Club World Cup on December 19 facing Mexico's Guadalajara or the winner of the 2018 Asian Champions League.

Benzema plays four full games for the first time at Real Madrid

Julen Lopetegui has it clear in his head that Karim Benzema is a fundamental player for him at Real Madrid with the Frenchman having played 390 minutes so far in four games.

MARCA readers prefer Bale's overhead kick to that by Cristiano Ronaldo

Bale's effort won a poll by readers as the best goal and it received 40% of the votes and now it will be the general public that will decide on the FIFA award.

Also nominated is Messi's goal for Argentina against Nigeria and Cheryshev's strike against Croatia

The others are Christodoulopoulos (AEK-Olympiakos), Salah (Liverpool-Everton), De Arrascaeta (Cruzeiro-América), Quaresma (Irán-Portugal), Pavard (France-Argentina) y Riley McGree (Newcastle Jets-Melbourne City).

韓信

皇馬世冠盃或鬥亞洲冠軍

【體育】在12月舉行的世界冠軍球會盃周二進行抽籤，皇家馬德里在4強或會面對亞冠盃盟主。

皇家馬德里上季達成歐聯三連霸，順理成章爭取在世界冠軍球會盃也連贏3屆；他們將於12月15日的4強戰展開衛冕路，對手是中北美洲及加勒比海聯賽冠軍盃得主瓜達拉哈拉及亞洲聯賽冠軍盃冠軍的勝方。

皇馬在2016年決賽正正面對來自亞洲的日職勁旅鹿島鹿角，結果陷於苦戰；基斯坦奴朗拿度在下半場射入12碼追平，再於加時連轟2球，帶領皇馬奪標。為鹿角轟入2球的中場柴崎岳更一戰成名，之後登陸西甲。

另外一場4強戰，就由南美自由盃冠軍，鬥第2圈的勝方，將是非洲聯賽冠軍盃得主、東道主艾阿恩、大洋洲聯賽冠軍盃得主Team Wellington 3隊其中一隊。

出cheat

褲浪

只有世清的勇武可以制伏韓信

搵咗咁耐咁都仲畀我係波衫搵到
好感動

得2016世冠章版？

JUVE PONDER MARCELO SWOOP

Juventus are considering a January swoop for Real Madrid left-back Marcelo on the understanding the Brazilian does not have a good relationship with Los Blancos coach Julen Lopetegui, says Tuttosport.

Marcelo was angry at being substituted in Madrid's win over Girona and was made to train with the reserves by Lopetegui.

The 30-year-old has also declared he wants to link up with former team-mate and friend Cristiano Ronaldo in Turin, with Juve ready to include Chelsea-target Alex Sandro as a makeweight.

ok
welcome dybala
good luck marcelo

no dybala
marcelo go castilla

ucl full set

清你有無搵到

幾$？

暫時未有消息

alex sandro唔係marcelo個皮囉

佢開我1299
但係件衫污糟咗 佢話平畀我
埋單$1200 好彩洗得甩

慘 無得改著m咩 s真心難搵

S修身 Fit

🎯✅ Karim Benzema has scored against EVERY LaLiga team he has faced!
⚽ 131 league goals
🆚 33 teams

勁

回頭若沒有你
假使有日要看著你回家 不需顫抖
怕惡劣佈陣 怕戰術倒流
都不怕為你 張開笑口
回頭若沒有你
只需眼看著這段路曾經 緊握你手
這最大報酬 與最後理由
已夠我走出深溝
再去愛阿辛斯奧

負評左

負評自已嗎

南美人

正皮比最後嗰句

個閪人死老母咁撚樣

迷佩死全家未

Crosses and shots on goal for Real's second session of the week

Real Madrid continue to train Valdebebas, and Julen Lopetegui had his squad perfecting their crosses and shots on goal in the second session of the week.

Castilla's Feuillassier, Lopez, Jaume, De la Fuente, Seoane and Cristo made up the numbers, with many first-team players away on international duty.

Rondos and a series of short sprints were also a feature of the workout.

Finally, Lopetegui organised some small-sided games and worked on possession and pressure.

Barcelona and Real Madrid fine-tune their attacking trios: MSD 9 - 8 BBA

其實賓狗係咪好憎拖舟
上年阿朗停5場都冇力carry
今年頭3場就追左上年聯賽入球數

怕掛住入波會俾人屌

呢個世界 有狗仔 有貓仔 有傻仔 柒仔 閪仔 重有肉酸仔

UEFA Elite Coaches Forum

Lo Sir

仲有小氣仔

講清楚d Who

其中一個係有小氣簿果個

仲有綠豆仔

笠仔

幾時收皮

U 雞仔

Courtois: "Sometimes my teammates make a joke about the UCL final I lost to them with Atletico. They are a very competitive group and they want to keep winning. ''

笑4

Bullying

好傻好天真

外掛仔

褲浪仔

肉酸仔是傻閪嗎
然而老母被誤會了嗎

屌奶星
我買咗先畀我見到有咁平

負皮者=肉酸 無良 溝唔到女 25 垃圾

都冇字

個tag 話有既

要入到元朗店先有

好遠

唔知啊吊 好撚嬲

牛屎地方唔啱你地

屯元天=世清地頭

屯門黨嘅共榮圈

thx 手足
立即狗衝

我送你離開 千里之外
你無聲黑白...

7。7

盧柏迪古無悔掌皇馬 祝福安歷基

【體育】皇家馬德里教練盧柏迪古接受西班牙傳媒專訪，他坦言對在世界盃前接手皇馬一職並不後悔。

盧柏迪古（Julen Lopetegui）於訪問中談到今夏轉工一事，他直指接掌皇家馬德里是一個正確決定：「我只是作出了一個決定，重頭來過我也會作出同樣的決定。我誠摯地做了這個決定，並不感到後悔。」

儘管此事導致他於今夏俄羅斯世界盃前，被西班牙足總解除國家隊教練一職，但盧柏迪古並不感到傷心：「我很高興能執教皇馬，球隊面臨很特別的挑戰及巨大的目標。已發生了的事是無法改變。」

西班牙將會在歐洲國家聯賽迎來新帥安歷基的首個賽事，盧柏迪古祝福對方：「我希望安歷基執教國家隊能夠一切順利。我是西班牙國家隊的狂熱支持者。」

韓信點兵

大家估個歇後語
肉酸捐錢 ——？

Real Madrid considering measures to protect Vinicius

Real Madrid are considering keeping Vinicius out of away games as the hostility in Segunda B that stems from his style of play could put him at risk of injury.

Real Madrid name seven Castilla players in their Champions League squad

The official Champions League squads for the 2018/19 group stages have been announced and Real Madrid have put forward 31 players, including six from Castilla.

As well as Vinicius Junior and Sergio Reguilon, who will play games with Castilla this season when not being used by Julen Lopetegui, the Basque coach has listed Luca Zidane, Javi Sanchez, Sergio Lopez, Cristo, Adri De la Fuente, Seoane and Feuillasier.

Four of the past five Real Madrid bosses attend UEFA's coaching forum

UEFA host a meeting of tactical minds every year, as some of the top coaches from Europe's biggest leagues come together to discuss the latest tactical trends.

The event was held on Tuesday in Nyon and four of the past five Real Madrid coaches were in attendance, namely Jose Mourinho, Carlo Ancelotti, Rafa Benitez and Julen Lopetegui, with Zinedine Zidane the one not there.

世清成日聽姐倫

聽左十幾年但一隻專輯都冇買到
算唔算可悲

Why

呢首不了，too old

算

feel到你既感受

和世清和好了嗎?

我都係得一隻

我支持雲加

永遠敵人

他虧.欠皇區一個道歉

全波台

人人喊打

費玉清啊 姐咩撚

講得好

我前排先買左兩嚿水淨衫主場

人人繼續狙擊肉酸

J擊你

j 埋你

咁多基佬

呈獻出左腳去求朗這一晚狂士哥
伊斯高亂咁傳別要期望太多
留住這一個夜晚在球季重播
陪伴朗一世是我占猛虎靚波!!!!

正到！正皮左！

主席才華洋溢

可惜是ON撚9

卿本佳人 奈何作賊

為何自甘墮落

肉酸係咁

好波！

Man Utd still keen on Lucas Hernandez

Real Madrid also like France international

Manchester United remain keen on signing Atletico Madrid defender Lucas Hernandez, according to France Football.

Jose Mourinho remains keen on signing a new centre-back, and though the World Cup winner signed a new deal during the summer, the Red Devils remain keen.

They are likely to face competition from Real Madrid, though, with the Blancos having missed out on signing Hernandez over the summer.

Real Madrid are determined to avoid another bleak September

The month of September cost Real Madrid dearly in the 2017/18 season, as they dropped five points in LaLiga Santander in that month.

Following the first international break of the season, they returned and drew 1-1 at home to Levante not long after their 1-1 draw with Valencia.

Wins over APOEL and Real Sociedad suggested their season was back on track, but Zinedine Zidane's men then fell to a 1-0 home defeat against Real Betis on September 20.

de la red

Lopetegui has a special plan for Marcelo

Most members of the Real Madrid squad have jetted off around the world with their national teams, but Marcelo is staying at Valdebebas this week after being given a rare international break off.

As such, Julen Lopetegui has designed a plan to help get Marcelo back to his best over the next couple of weeks.

肉鳩酸

世佩和議未

他虧.欠大家 不是我

中間嗰件想點

牙維幾時有場出牙
話晒都咁貴買返黎
急不及待看看了

間野咩名

Hash tag第一個

Zidane: Benzema is a true team player

"Karim was important for the balance of the team in terms of how he wanted the team to attack," Zidane said to UEFA.

"Helping to implement our possession game by playing with his teammates, he's a true team player."

Marcelo: I watch all my games again to see my mistakes and not repeat them

Vinicius could return to Brazil in January

Real Madrid offered attacking midfielder Marco Asensio the club's number seven shirt but the 22-year-old Spain international turned it down.

Rakitic, Barcelona: “Those who are jealous of Modric...you have to let them die in jealousy. Im proud of him & happy as if I were the one to win these awards. We’ve been together on the national team for 11 years. Hes like my brother. He’s the best player in the world this year.”

Zidane on the Kiev Final: “Our game plan was really different (than Cardiff’s); we didn’t play in a diamond formation. I asked Isco to play in the middle and we played with two strikers. We wanted to occupy spaces with Marcelo pushing forward and Ramos covering for him.” [uefa]

Papa perez miss u

有冇手足係官網買波衫試過印舊球員
想印拖舟
D印字係咪同現有球員D字一樣
唔會唔同

laughed thx~

perez go to hell

u go sin la 49000～

follow ur step~

u go cheat

attacking midfielder
辛仔好波 着多2,3年 等摩迪退休先着10號

退你老尾休

雲yaya

2,3年後36歲 差唔多啦

我覺得摩迪下年好大機會走

被佩仔趕走

請珍惜賓周

捐著褲浪走

屌，睇錯係佩仔被趕走

點會牙

是 世清係佩仔面前都要收皮

佩仔老啦退休啦

安76:你仲老 收皮未

佢有搭配風

又繼續開戰

肉酸仔財京台刀玩埋

皇區蓋清

流屎水

所以肉酸

你皇區成昆

潛入波台各大門派

馬些路否認落「馬」：我很快樂

【體育】近日有傳皇家馬德里希望左閘換左閘，以馬些路跟祖雲達斯交易阿歷斯辛祖，馬些路立即否認。

「我在皇家馬德里過得很快樂。大家都知道我的情況，還有很多年的合約。對於我來說，這是全世界最好的球會，而我一直都希望為世上最佳球會作戰。」馬些路（Marcelo）說。

馬些路雖然已30歲，但坦言沒有因而跌watt：「我希望為皇馬效力多很多年，我將會比18歲時更用心照顧自己的身體，跟其他球員一樣。」

除了保持狀態之外，這名巴西國腳自爆每場比賽過後都會審視表現：「我會觀看所有的比賽，看看自己犯下的錯誤，盡量不再犯。當我踢得差，我知道要進步，當我踢得好，也需要進步。」

「當你有一個很好的球季，也一樣要努力改善自己，這是我的挑戰，爭贏更多波，傳中更多，防守更好，覆蓋範圍更大，入球，每方面都要進步。」馬些路續說。

圖片來源 : ©AFP

Ceballos: "If Zidane had stayed, I would have looked for an exit"

Dani Ceballos has spoken about his frustrating situation while under Zinedine Zidane, but said things have changed for him since Lopetegui's arrival.

Vinicius agent rejects possibility of his return to Flamengo

Federico Pena has denied the latest speculation linking the Brazilian youngster with a return to his former club on loan.

Vinicius’ agent Frederico Pena has dispelled the latest rumours that the young Brazilian could return to his former club Flamengo on loan in January, on the basis of a supposed clause in his contract with Real Madrid. It had been claimed that the clause would have allowed Vinicius to return to Flamengo in January to gain more experience in top-flight football, before a return to Madrid in July.

However, speaking to Brazil’s GloboEsporte, his agent has rejected this possibility. “This option does not exist in his contract,” said Pena, who pointed out that Real Madrid’s plan is still to closely monitor his development amongst their own ranks. “The plan is being strictly followed, so a return to Flamengo in January is unlikely,” he added.

Real Madrid prepare for Athletic Club with a game against Castilla

Julen Lopetegui is still preparing for Real Madrid's next LaLiga Santander game against Athletic Club despite being without 13 first-team players due to the international break, and those remaining at Valdebebas will play against Castilla to keep up their match fitness.

It is the fourth session of the week for the European champions and some important players are still in Madrid including Karim Benzema, Marcelo, Lucas Vazquez, Keylor Navas, Mariano Diaz and others.

Lopetegui: Work for Barcelona? I'm training the best team in the world

安歷基下令用膳禁手機 艾斯高力撐

【體育】西班牙主帥安歷基早前落「柯打」，禁止一眾「狂牛」兵在用膳時使用手提電話，狂牛中場艾斯高認為此舉對球隊百利而無一害。

艾斯高（Isco）道出了自己對西班牙國家隊主帥安歷基（Luis Enrique），禁止球員用膳時使用手機的特別安排：「有一點紀律總是非常重要的，手機禁令對我來說似乎不錯，有時候，我們的確關注手機多於關注球員。」

據西班牙傳媒報道，安歷基除了禁止球員用膳時使用手機外，食物方面由亦受到限制，不會有油炸食品，但就會提供更多蔬菜和水果。另外球員要準時到達飯堂，否則會被罰款，而晚餐時間亦會提前至8時30分，令球員可提前半小時睡覺。

西班牙周六在歐洲國家聯賽為英格蘭，艾斯高賽前道出他對安歷基的看法：「除了一些細微差別外，安歷基引入的比賽理念和哲學，幾乎與（跟西班牙前主帥盧柏迪古）完全相同，控球在腳的基礎踢法，是近年幫助西班牙取得成功的其中一個重要因素。」

肉酸

兩位手足玩夠未

係佢唔放過自己

那你放過佢吧

牠多次向皇區手足挑戰 太不像話

歐洲國家聯賽專用皮球曝光

【體育】開戰在即的歐洲國家聯賽將會使用特別設計的專用足球比賽，更精心地將不同商標圖案組成皮球的獨特圖案。

歐洲國家聯賽是歐洲足協今年首次開辦的一項國際性賽事，為了隆重其事，UEFA特別找來運動用品製造商「三間牌」，為賽事特別設計了一個專用足球。

該皮球圖案主要以直條和橫條組合而成，以白色為主色，配以色彩繽紛的圖案，看來十分醒目有型。仔細觀看你會發現內有玄機，亂中有序的圖案原來是歐洲國家聯賽標誌的圖案剪貼。

這個特別設計的足球，將會在下周四哈薩克主場迎戰格魯吉亞的首場歐洲國家聯賽中正式「地標」亮相，而英格蘭下周六於溫布萊對西班牙的賽事亦會使用。

圖片來源 : Twitter圖片

Trailer
In the heart of the Decimotercera

但不能放過你

那些你很冒險的夢 我陪你去瘋～
摺紙飛機 碰到雨天 終究會墜落
太殘忍的話我直說 因為愛很重～
你卻不想懂 只往反方向走

貼碧咸啦好嘛

雨下了一整晚。。。。。

莫迪歷：C朗大方祝賀我

【體育】雖然基斯坦奴朗拿度已離開皇馬，惟他與舊隊友莫迪歷關係依然不錯。

周四克羅地亞與葡萄牙的友賽踢成1:1，皇家馬德里、克羅地亞中場莫迪歷（Luka Modric）賽後接受訪問時透露，當他獲得歐洲足協最佳球員獎後，基斯坦奴朗拿度曾發短訊祝賀他獲獎。

「我和朗拿度關係不錯，他發短訊給我祝賀我獲獎，並說為我感到高興及我值得贏得此獎。他也表示急不及待和我再見。」莫迪歷說。

「我和他關係很好，之後也會繼續這樣。個人獎項固然重要，但我更重要的是團隊。」另外，莫迪歷又對自己入選金球獎候選名單感開心，但拒絕評估奪獎機會：「我很高興入選FIFA金球獎最終3人候選名單，教練和球員代表會做出他們的選擇，我們之後再看看會發生甚麼吧。」

我曾發短訊無情恥笑世清粒水

Real Madrid have income of 750m euros the biggest since 2000

Real Madrid had a record income in recent times of 750.9 million euros, not including the money made from player sales, during the 2017/18 season.

It is 11.3% higher than the previous campaign, which equates to 76.3 million euros which is the most they have made since 2000.

The club have ended the year with a benefit of 43 million euros before tax and 31.2 million euros net.

The budget for the present campaign is 752 million euros and they are in profit now for the third consecutive year.

Bale世界波

Ching瘋了?

又引戰

等黑夜問白天 能不能赦免灰色的人間～
別交換吧日夜 冰封的眼淚 一滴就很鹹

肉酸幾時教我炒股

佢一向獨食

挽期指了

同世清鬥到去股市

世清只是落水狗 我留了牠一命(⁎⁍̴̛ᴗ⁍̴̛⁎)

世清=方展博 佩狗=丁蟹

迪甘斯成手好牌都和

你咁on9都係皇迷

辛都85
overrate得好撚嚴重
宜家既佢比盡得82
不過potential 就起碼95 未來球王

好彩占士依然係前列

拜狗出沒

你二五狗

冇得救
個種二五DNA已經入左骨

佩本二五 為何作人

ea ban左攻中辛

好想同iu做愛

LW辛

做過 好正

In your wet dream

原來阿辛斯奧拒著C朗7號波衫

【體育】據西班牙媒體報道，馬高阿辛斯奧拒絕了繼承基斯坦奴朗拿度於皇家馬德里的7號球衣，怕貨比貨。

西班牙《COPE》爆料，指皇家馬德里原本希望讓馬高阿辛斯奧（Marco Asensio）接替離隊的基斯坦奴朗拿度穿上7號波衫，只是這名西班牙中場拒絕了此提議，最終7號波衫予由里昂回歸的前鋒馬里安奴費拉拿穿上。

22歲的阿辛斯奧被視為歐洲最有前途的新星，於國內亦有很高的名氣，只是這名天才球員並未想穿上具傳統偉大歷史的7號球衣，今季選擇續以20號波衫出場。

現在皇馬的「BBC」已成為過去，取而代之的是「BBA」。今季阿辛斯奧在所有正式比賽都正選上陣，並與賓施馬以及加里夫巴利一起進攻，並交出1次助攻。

有無手足係官網撲過飛？難唔難撲

依家應該唔難 冰有人睇西波皇

你啱，時間咁西

真系好靚

收星

agger 凌晨4點走去踢波
唔洗訓？

屌你條女呀

El Clásico set for October 28 with a 16:15 CEST kick-off

The time and date were confirmed last night by LaLiga boss Javier Tebas speaking on the late night radio show "El Transistor" on the Onda Cero network.

"Barcelona will face Real Madrid on Sunday, October 28 at 16:15 (CEST)" affirmed Tebas. A date for the diary of every fan of the Spanish game in a week that will see Ernesto Valverde's men have one day less rest after their Champions League clash against Inter Milan on Wednesday October 24 whilst Real Madrid face Czech side Viktoria Plzen one day earlier on Tuesday October 23.

Operation Brazil: Real Madrid target Pedro Guilherme

The 21-year-old Fluminense striker could be on his way to Lopetegui's squad, for a fee of 20-25 million euros, but there is competition from Sevilla, Roma and AC Milan.

唔係馬德里打吡個類大戰既話 好撚易

咁伏喇

尾機到

正喎

丹尼施巴路斯：施丹留隊我就會離開皇馬

施丹離開皇家馬德里，丹尼施巴路斯指此事令到他留隊，否則他就離開尋找更多機會出場。

施巴路斯在2017年加盟皇馬，但是得不到施丹重用，只是踢了4場西甲。

皇馬換帥之後，施巴路斯終於有較多時間上場，他說：「我的上陣時間多少要由施丹去解釋，我試過入了兩球，但下一場只是踢了一分鐘。如果施丹繼續教皇馬，我一定會離開。」()

艾斯高批評記者胡亂報道

皇家馬德里中場艾斯高在記者會上拒絕回答問題，因為他不滿記者總是胡亂報道。

安歷基帶領西班牙在歐洲國家聯賽鬥英格蘭，艾斯高出現在記者會上，但是他拒絕回答問題。

「我不回答問題，你們想怎樣寫就怎樣寫吧。我們代表西班牙國家隊比賽，需要大家支持，並非用問題阻難我們前進。」艾斯高說。()

Perez plans to put Madrid in huge debt to pay for Bernabeu revamp

With no sponsors to foot the bill, Perez is seeking the approval of the Board of Directors to put the club in enormous debt to finance the €400-500 million remodelling of the iconic stadium.

Having failed to secure the sponsorship money needed for the remodelling of the Bernabeu, Florentino Perez is now proposing to put the club in enormous debt to finance the works, which are expected to cost between €400 and 500 million and involve putting a glistening new roof on the iconic stadium.

Madrid were seeking another sponsor after the €400 million stadium naming rights deal with the emirates-based International Petroleum Investment Company (IPIC) fell through last year. The IPIC deal would have covered all or the majority of the remodelling costs, but in the end, it will be the club that will foot the bill, which will require outside financing.

吊你牙 手足啲女都吊

皇馬錄近18年來最大收入增長

【體育】皇家馬德里公佈球會上個財政年度的收入，增幅達7630萬歐元，是自從2000年以來最大的收入增長。

不計轉會費收益，皇馬上季收入達7.509億歐元，比之前一季增加11.3%，是主席佩雷斯在2000年上任以來的最大升幅。

皇馬的毛利亦達3120萬歐元，比之前一個財政年度增加45.9%，球會資產淨值升至4.945億歐元。球會連續第3年有錢賺，淨負債為負1.07億歐元。

撇除球員買賣，預計皇馬今季的收入將達7.52億歐元，除稅前溢利大約4320萬歐元。

毛利先得30m ？

雨你妹
下你妹

Cristiano Ronaldo's last four motivational words to the Real Madrid dressing room

In what would turn out to be his last match for Real Madrid, Cristiano Ronaldo had some words of motivation for his teammates.

The scene was captured in the dressing room during the Champions League final against Liverpool in Kiev, and the Portuguese can be heard geeing up the rest of the squad.

"Win and make history," he said.

And they did.

朗
佩狗

Man City's Brahim Díaz on Real Madrid's radar - reports

The Evening Standard report that Manchester City fear Brahim, one of their promising youth stars could leave the club. Madrid are one of the clubs with an interest in him.

Brahim Díaz is still only 19 but he's widely regarded as one of the brightest promises in European football. He left Málaga's youth academy for Manchester City in 2013, and since then, he's already made his debut in the Champions League.

According to The Evening Standard, Manchester City are worried that they could lose Brahim - much in the same way they did with Jadon Sancho, the big star of their youth team who left to join Borussia Dortmund last season. One club who are keeping a close eye on the teenager's situation is Real Madrid. Brahim fits in perfectly of Madrid new policy of signing talented young players to develop for the future.

傷沙拿後訪英勢遭針對 拉莫斯闊佬懶理

【體育】西班牙今作客溫布萊鬥英格蘭，預計隊長沙治奧拉莫斯會因為歐聯致穆罕默德沙拿受傷一事，受到在場的英格蘭球迷針對，為此，他顯得滿不在乎。

沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）賽前說：「我進入球場時，從沒有存心傷害其他職業球員的意圖，所以我有清晰的良知。我前來是為了與西班牙一起爭勝，所以我不在乎人們可能會說甚麼，或我會受到怎麼樣的待遇。」

上季歐聯決賽，代表皇家馬德里出賽的拉莫斯間接令利物浦射手穆罕默德沙拿左肩受傷而退下火線，利記輸波之餘，沙拿更幾乎緣盡世界盃，雖然拉莫斯之前已多番否認蓄意傷人，但受盡英國輿論攻擊，而紅軍領隊高普亦公開聲討。

早前在歐洲足協年度頒獎禮上，拉莫斯接過最佳後衛獎項後返回座位，經過沙拿身旁時毫不避忌輕輕拍對方的膊頭示好，拍的還要是沙拿的左肩。後者當拉莫斯透明，沒跟對方搭話。

歐洲國家聯賽乃狂牛兵團主帥安歷基領軍後，首場重要比賽，拉莫斯承認一切從頭開始：「教練與球員面前都是一大考驗，我們滿懷雄心但必須展示出來，我們想世界再次愛上我們。」

圖片來源 : ©AFP

Rodríguez says Madrid deal could close soon: "In the coming days, it will be sorted"

The defender is nicknamed 'The Puma' and will sign for Real Madrid Castilla in the coming days provided his agent agrees terms with the Spanish club.

Real Madrid continue to search the globe for the next football superstar. They have signed Vinicius and Rodrygo from Brazil, and have recently been keeping an eye on Pedro Guilherme from Fluminese. And now, they are tracking 21-year-old José Luis Rodríguez from Uruguay and Danubio, who admitted in an interview with Sport 890 that the club are interested in him.

"The other day we were speaking before the end of the transfer market and there was the chance that I could go. I have two offers," he says. "My representative is dealing with that but in the coming days he'll travel and it will be sorted out.

Rodríguez, a central defender, is excited by the interest shown and is just waiting for his representative to finalise the deal. "It has cost me a few days of sleep and waiting to see what is decided," he says. "One of the best teams looking for you is no small thing. When I heard about it, I couldn't believe it."

Nicknamed 'The Puma', he would team up with Fede Valverde who he played alongside at underage level for their national team. "I hope that we can meet. We were speaking about the possibility to be there and in Spain I have many friends who played in the national team," he said.

In principle, he will sign with Real Madrid Castilla but he spoke about the chance of returning to Danubio on loan for a year.

Alex Hunter加盟皇馬 有更多內心掙扎？可跟隨摩迪或[/red]賓施馬[/red]學師？

有Gamer在Gamescom訪問製作人有關新一季《The Journey》的細節，而製作人則表示新一季Alex Hunter不需像上季一樣要選擇加盟的球會或隊中拍檔，而固定的球隊和隊員令故事設計上可以刻劃更多Alex成為超級球星後在內心上的爭扎與經歷，另一方面，Alex亦會與真實球員隊友有更多交流的機會及劇情發展，製作人就以賓施馬及摩迪為例，如果玩家選擇與賓施馬在球場上配合更多，Alex就會在射術上更有所提升；而如果選擇與摩迪配合更多，傳球技術與創造機會能力就會有所提升。聽起來這個玩法好像會令故事更有趣。

屌奶星 有得拜b9為師

笑咗

賓周馬今季已完全復活

成昆亦完全復活

賓周馬

黑白合

垃圾

fuck you two five dog

Real name dog shut up

迷賓

Ugly dog shut up

反賓與狗不得內進

槍斃牙維

好

你要五馬分屍

法國鳩白從出櫃之後成個人好癲

屌你牙

愛屋及烏迷賓，撩摩佬做愛

屌鳩d死基佬就岩

同牙維口交啦你(´･Д･)」

Arsenal FC @Arsenal

It's MATCHDAY 🕺

⚽️ #AFCLegends v @RealMadrid Legends
🏟 Emirates Stadium
🕑 2pm kick-off (UK time)
💰 Raising money for @AFC_Foundation

Let's make it memorable 🙌

Round 2

成昆又想挑撥離間

╮(╯_╰)╭真名王

Cheat王=.=

迷雲狗

他很好 大家有心

雖然無業

佩狗又得罪左依個post樓主

其實依家英超仲可以借人

成昆跟隨恩師離開吧

迷驢蛇了

Mega-debt: Perez seeks €574m loans for Bernabeu revamp

Perez wants to build "the greatest stadium of the 21st century" and is asking Real Madrid's members to approve his debt plan to complete his passion project.

No self-doubt for Bale

Gareth Bale has started the 2018/19 season in excellent form, just as he finished the previous campaign by scoring goals, and he now has 10 to his name and three assists from his past nine competitive matches.

The new Estadio Santiago Bernabeu is coming

Following four years of reviewing architects, negotiations with institutions and the search for finance, the project to redevelop the Estadio Santiago Bernabeu is taking major steps forward.

At a meeting on September 23, Florentino Perez will ask members for permission to obtain credit to cover the costs and, shortly afterwards, the works will begin.

They should get underway before the end of the year and they'll last three of four years.

果然是25

Starting lineup vs Arsenal legends

Fluminense turned down three offers for Madrid target Pedro

The Brazilian club are open to negotiate for the 21-year-old striker, whose buy-out is 50 million euros. Fluminense would be willing to accept 20M€.

The news that Fluminense striker Pedro could soon be joining Real Madrid provoked a massive reaction in the Brazilian media. Globoesporte revealed that Fluminense have rejected three new offers for the 21-year-old, and also confirmed (citing Mexican sources) that talks have been ongoing with Real Madrid and added that the Brazilian club are open to negotiate for Pedro, whose buy-out clause is set at 50 million euros. The recent offers that have come in for the striker are from France and Mexico. Girondins de Bordeaux have raised their initial bid from 8.5 to 12 million euros while Monterrey have put in two offers - one for 15 million euros and another of 20 million. Girondins' offer was rejected out of hand by Fluminense as they felt it was too low while the second offer, from Monterrey, was turned down by the player.

20 million euros plus 20% of the player's rights

Fluminense would be willing to accept an offer of around 20 million euros while retaining a 20% stake in the player - which would ensure they would be compensated if he were to be sold at some point in the future. As it stands, Flu only own 50% of Pedro's rights and if Madrid decide not to accept that proposal, the asking price would rise to 25 million...

戇鳩 搵sponsor啦 想做阿狗二世咩

Arsenal Legends v Real Madrid - LIVE

其實keeper個6個值代表咩

on9 ea 華仔低過umtiti

世盃都係華仔carry
卡華積三年都係84

diving 同reflex 90都算係咁

安歷基誇獎拉莫斯是獨一無二的球員

西班牙今個星期訓練備戰歐洲國家聯賽，安歷基大讚拉莫斯，認為他是獨一無二的球員。

西班牙集訓備戰鬥英格蘭，雖然缺少了恩尼斯達及碧基，但仍然有拉莫斯壓陣。

安歷基大讚拉莫斯是一個真領袖：「拉莫斯明白自己是獨一無二，他是一個偉大領袖。我們已經準備好，目標狀況比我想像中更加好。」()

Courtois: Chelsea fans don't know the truth about Real Madrid move

"It makes me feel sad. Obviously they don't know all the truth," he told reporters after Belgium's friendly win over Scotland on Friday.

"I think in March the decision was already made and I thought the club would accept it.

"Then because the transfer was close I didn't show up [to training] because I thought it was better not to disturb the squad. I didn't want it to be toxic.

"Obviously it's a pity because I love Chelsea. I loved playing there."

The goalkeeper insists the comments were not intended as a slight against his former team-mates.

"I never meant that. I just said that maybe in training it goes a little bit faster," he said.

"But that's also the quality of Real Madrid, that's not saying Chelsea doesn't have quality. I always give back a happy feeling to Chelsea.

"I had a chance to go back to Spain to be closer to my kids and that was important to me.

"I know a lot of Chelsea fans will understand my decision and I wish them the best. I am happy they have won the first four games and I hope they go on and win the league."

想撚狗了🚬

想撚你隻25狗

LA LIGA DUO KEEN ON VINICIUS JR

Both Leganes and Rayo Vallecano are keen to take Real Madrid's 18-year-old Brazilian attacker Vinicius Jr on loan when the transfer window re-opens in January, report Marca.

Vincius Jr has been restricted to outings for Real's B team since completing his £38m move from Flamengo and the club are considering whether to loan him out so he can gain first-team experience.

華仔89都唔過份

遊戲嘅野又唔洗太認真

西班牙閃電追平

PHY 80

阿積依球好大功勞

積仔飛剷解圍

著到獌vs熱咁

班英撚係咁噓Ramos

屌，依隊西班牙嗰前場我真係

紅色人

ddg

積仔嗰樣好擔心

積仔秒殺shaw

積仔同皇又要比人屌老母了

你地咁笑米比人屌囉，咁到笑得出

兩隊都唔想踢咁

阿辛

望住依個ddg都唔知贊好定屌好，世界杯又唔見佢咁

ddg連救福仔

拉膠又踢上腦

正呀
打狗

19000 mon到入嚟負皮

我伊新一集fifa overall有89 禿得88

真心覺得伊overrated

主席又撚達粉

達仔冇得益你含了

收到風你日日追

達

臭jer佬燈

morata?

呢個廢達狗

diego kosta ?

牙維搭高鐵包二奶

Azpilicueta

u=morata=25

支持達哥

梁生
梁x維
梁烈唯

The Real Madrid dressing room unites around Modric

Luka Modric has become the key figure for Real Madrid now that Cristiano Ronaldo has left the club and the dressing room is united in its support for his The Best and Ballon d'Or candidacy.

"He deserves what he has achieved and he deserves many more prizes," Nacho said of his teammate.

"I am convinced that he'll be awarded the Ballon d'Or, as he has had a fantastic season and would deserve it," Loptetegui said.

Sergio Ramos hits out at England boos: No one remembers the death threats

“I would’ve liked another reception,” he admitted in the aftermath of the Nations League clash. “Everyone remembers the final but nobody remembers the death threats that my family and my children received.”

“We started a new era with a coach who has a lot of experience and what better way to win at Wembley,” the captain said.

“There are few players that I am as proud of as Luka Modric,” he said. “He merited being named FIFA’s The Best – I was as happy for him as if they had given it to me.”

高圖爾斯早想落「車」：不想做毒瘤

【體育】皇家馬德里新兵泰拔高圖爾斯表示，早在3月已決定離開車路士，因為不想當球隊的毒瘤。

泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois）在8月終於以3800萬鎊從車路士轉投皇家馬德里，他自爆早在3月已決定離隊：「之後，轉會差不多完成，所以我沒有向車仔報到，因為我認為自己不應該打擾球隊，我不想成為毒瘤。」

高圖爾斯因為有離心，在轉會之前一直向車仔球迷批評，他對此表示：「這令我很傷心，他們不知道真相。」

早前他大踩前東家，說讚皇馬的水準高於車仔，這名比利時國腳澄清道：「我只是說，皇馬在操練的速度更快，非常有質素，而不是說車仔沒有質素。」

高圖爾斯指，轉會是為了回到西班牙，跟孩子一起生活，這對他是最重要的事。

圖片來源 : ©AFP

49000

咁都關積事

49000沒有一個是無辜的

係
摩daddy都教唔掂班仆街

佢自己都真係仆左街

respect yaya

笑咗 積仔見shaw埋嚟擺明放鬆咗隻手都可以屈鳩我積

就算特登又點

respect ahwai

真名俠好波！

獌狗

型能到

好波

班49000谷住谷住

仲以為積仔做左d咩
班狗係咪痴線架

皇馬更衣室集體支持莫迪歷拿金球獎

據馬卡報報導，皇馬更衣室集體支持莫迪歷拿金球獎。

多虧了更衣室的支持，莫迪歷成為了剛剛取得三連冠的皇馬在金球獎爭奪中的代表。他也剛剛拿到了世界盃金球獎和歐洲足協最佳球員，但皇馬的隊友們期待他能取得更大的成就。

「他配得上他取得的成就，他配得上更多的獎項。」拿祖費南迪斯說。新任皇馬教練盧比迪古也表達了對莫迪歷的支持：「我相信他會得到金球獎，因為他剛剛度過了一個非常棒的賽季，他配得上這個獎。」

很顯然，以前在班拿貝支持C.朗拿度拿金球獎的人們現在大多數將期待放在了莫迪歷身上。

伊斯高：皇馬不想念C.朗拿度

據天空體育報導，伊斯高表示，皇馬並不想念C.朗拿度，並且在C.朗拿度轉會加盟祖記之後，球隊其他球員都更強了。

C.朗拿度在今年夏天加盟了意甲冠軍，效力皇馬期間，他以438場比賽攻入451球的記錄成為西甲射手王。但伊斯高表示，在沒有C.朗拿度的情況下，皇馬取得了進步，包括賓施馬、巴爾在內的球員都取得了入球。

伊斯高表示：「C.朗拿度是一位現象級的球員，他能保證一個賽季40到50粒入球。如果我們贏波了，人們就會說我們不想念C.朗拿度，但如果我們沒能贏波，他們又會說我們想念C.朗拿度。」

「我們現在踢得很好，之前沒能取得很多入球的球員都找到了他們的射門靴。目前我們不想念C.朗拿度，我希望他在祖記一切都好。」

今季祖記的三場比賽中C.朗拿度都有登場，但仍然未能取得一粒入球。

盧蛇近幾場有番D form
成班閪仔就一朝得志

都仲係無form喎
要不是賓周carry

一遇到防守好既隊又撞船

盧蛇玩西班牙傳統踢法係咁上下

真
Btw 有番d form啦 寥勝於無

聖卡斯：我是最後的搖滾巨星

【體育】西班牙傳奇門將卡斯拿斯認為，保方、施治跟他是現時歐洲球壇最後3名搖滾巨星。

此話何解？37歲的卡斯拿斯（Iker Casillas）表示：「我們是最後的搖滾巨星，仍然在歐洲球壇征戰的最老球員。我們要享受餘下的時間。在37歲，你跟退休越來越接近了。」

聖卡斯今季於頭4場葡超全部正選披甲，當中有2場保持清白之身。至於40歲的保方今夏從祖雲達斯加盟法國3冠王巴黎聖日耳門，將會至少踢到42歲，而36歲的施治仍然是阿仙奴的首席門將。這3老繼續在世界頂級聯賽效力，實在難能可貴。

2015年離開母會皇家馬德里，卡斯拿斯主要因為跟時任領隊摩連奴不和，這名5屆西甲冠軍成員已沒有興趣再談跟摩佬的關係：「在5或6年後，你不應該再說，太荒謬了。」

拉莫斯遙距撐梳爾！

【體育】常言道友誼第一比賽第二，在三獅狂牛互相傾軋之後，沙治奧拉莫斯向對方傷將勞基梳爾表現出關懷之心。

作為西班牙球員之一，沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）與勞基梳爾（Luke Shaw）在歐洲國家聯賽碰頭，不過後者因為與丹尼爾卡華積的衝撞而受傷，更在場上治理達5分鐘之久，幸好梳爾現時清醒，看來未有受到嚴重傷害。賽後拉莫斯向梳爾展現出關懷，在社交網上寫上：「早日康復！勞基梳爾！」

拉莫斯於這場比賽一度被英國球迷報以噓聲，外間認為與上季歐聯決賽時他疑似「整傷」穆罕默德沙拿有關。賽後他表示事件中最受傷害的卻是他的與家人：「我試圖逃避噓聲，不過實情是這影響不了我的表現。人們好像仍記著歐聯決賽時的事件，但卻沒有人記得我的家人、我的孩子所受過的死亡恐嚇。我對得住自己良心，亦解釋過事情發生的經過，我認為不必為此再度開腔。」

圖片來源 : Twitter圖片

米路 fifa升到88

Real Madrid roll out "Vinicius plan" for Segunda B away days

After the 18-year-old's tough introduction to lower league football against Atlético B, the club will not name him in the squad for away games.

屌奶星 班49000咁撚惡嘅

平時你係皇區見到嗰個49000都知大概有幾惡啦

力架特別惡

會員Luke_Shaw

皇區最惡世代 牙維 世清 98

再惡又敵不過成昆

=Xavi_Alonso

成昆練功練到走火入魔

Daddy走火入魔

DADDY尊師重道
可惜成昆已經背叛雲加

和拖daddy一樣在心中 不用下下提

一心二用經已對雲爺爺不敬

Real Madrid Castilla miss Vinicius against Adarve

After being bitten against Atletico B, Vinicius Junior missed the Real Madrid Castilla clash against Union Adarve and his absence was sorely felt.

🙌 @DaniCarvajal92 is enjoying his SIXTH season in the first team!

🏆 4 Champions Leagues
🏆 3 Club World Cups
🏆 3 UEFA Super Cups
🏆 1 LaLiga tile
🏆 1 Copa del Rey
🏆 1 Spanish Super Cup

Bald今季踢得起fifa20就過90架啦
生生性性

🎂🎉🎁 HAPPY BIRTHDAY to our midfield maestro @lukamodric10, who turns 33 today! #HalaMadrid

我禿20球 Benz 30球

📋The madridistas set to feature in international matches tonight...
🇩🇰🆚🏴󠁧󠁢󠁷󠁬󠁳󠁿
18:00pm CEST | @GarethBale11

🇫🇷🆚🇳🇱
20:45pm CEST | @raphaelvarane

🇩🇪🆚🇵🇪
20:45pm CEST | @ToniKroos

eriksen23

包皮勁到痴線

臭jer佬:

wfc

施丹：好快再教波

施丹自離開皇家馬德里後一直未有落班，但近日盛傳他將取代摩連奴執教曼聯。這名法國名帥近日受訪時亦表明自己將很快重返工作岡位，無疑是為接手「紅魔鬼」之說火上加油。

去季意外離開皇馬，施丹曾與不少大球會甚或法國國家隊扯上關係，但他至今仍未展開工作上的新一章。近日接受訪問時，現年47歲的施丹表明自己很快會「出山」：「當然我很快會再教波，我很喜歡這份工作，而足球亦是我整輩子的事業。」

外間盛傳施丹將會接手曼聯，但同樣曾執教過皇馬的摩連奴已經明言自己不會被炒，因為其合約上的賠償金額實在太高。（）

屌奶星
fifa幾時整個古迪黎用下啊屌

9898989898

樓上25 DOG

系 白咭佩雷斯

皇天擊殺冗員狗

有冇手足夾錢講牙維坐高鐵返大陸叫雞

朴信惠BB $100

卡華積問迪基亞攞電話call梳爾

【體育】周六英格蘭在歐洲國家聯賽主場不敵西班牙，其中左閘勞基梳爾更與對手的卡華積火星撞地球，一度昏迷。賽後卡華積十分緊張卻找不到梳爾，只得找同胞迪基亞幫手。

《馬卡報》報道，完場後丹尼爾卡華積（Dani Carvajal）馬上走入英軍更衣室看望梳爾的情況，但梳爾當時正身在溫布萊球場的另一處接受軍醫治理。

卡華積遍尋梳爾不獲，只得馬上向狂牛隊友兼梳爾的曼聯隊友迪基亞求救。拿到梳爾的電話後，卡華積馬上向對方發短信問候，梳爾亦大方回覆，表示他明白這次碰撞絕非有意。

這位曼聯守將在下半場2分鐘，因與卡華積相撞頭部受創，一度昏迷，花了約7分鐘在場上治療，包括需要吸氧氣協助呼吸，最終要以擔架床抬離場，三獅亦以1:2輸波。

梳爾周一會回到曼聯再作檢查，以確定他能否在本周六作客屈福特如常上陣。

圖片來源 : ©AFP

皇馬為莫迪歷製生日短片

【體育】中場大師莫迪歷的33歲生日，皇家馬德里隆重其事，特別製作生日短片慶祝。

西甲班霸皇馬官網周日祝賀大紅人莫迪歷（Luka Modric）的33歲生日，並製作了精華短片，集結其職業生涯的精采片段。克羅地亞中場莫迪歷2012年由熱刺改投皇馬，一直是中場核心。

今夏，莫迪歷協助國家隊殺入世界盃決賽，並獲得賽事金球獎，即最佳球員，早前又榮膺歐洲足協最佳球員，並將與基斯坦奴朗拿度和穆罕默德沙拿，爭奪國際足協的金球獎殊榮。

莫迪歷迄今已為皇馬上陣261場，上季領軍取得歐聯3連冠，隨著C朗今夏離隊，其在陣中的角色更為重要。

相關片段：

圖片來源 : 球會官網圖片

貓仔鋸大樹
白咭佩雷斯

推你老味

請向世界情色王認罪

好撚悶

Yo 佩

Wong post is dead

想養狗了🚬

開學後世清就消失了

皇馬已填補C.朗空缺：拉莫斯射12碼 莫迪歷奪獎

這個夏天，皇馬失去了他們的當家球星C.朗拿度，而皇馬也在各個方面填補C.朗拿度的空缺。

12碼主射者：拉莫斯

此前，C.朗拿度是皇馬的12碼第一主射者，如今拉莫斯承擔起這份重任，今季他通過12碼攻入了三粒入球。

班拿貝包廂：拉莫斯

此前，C.朗拿度在班拿貝擁有包廂，專門留給他的家人觀看比賽。如今這個包廂福利已經屬於拉莫斯。

第三隊長：賓施馬

上季，C.朗拿度是皇馬的第三隊長，僅次拉莫斯、馬些路兩人。如今這個角色由賓施馬擔任，他現在成了皇馬第三隊長。

走在隊伍最後面的迷信：賓施馬

之前，C.朗拿度喜歡走在隊伍的最後面，最後一個出場。現在這個位置屬於賓施馬，成了皇馬最後出場的球員。

隊內第一高薪：巴爾

C.朗拿度離隊之後，巴爾成為皇馬陣中年薪最高的球員，而他在球場上的表現也表明，他配得上他的薪水。

入球重任：賓施馬

C.朗拿度往常承擔起皇馬的入球重任，如今賓施馬站了出來，他現在攻入4粒聯賽入球，領跑西甲射手榜。

7號波衫：馬里安奴費拉拿

C.朗拿度離開皇馬帶來的一個疑問，誰將身披7號球衣，最後重返皇馬的馬里安奴費拉拿選擇了這個波衫號碼。

大巴車的位置：安東尼奧-平圖斯

C.朗拿度在皇馬大巴車有固定的座位，因為迷信，他總是坐在那個位置上。現在體能教練平圖斯喜歡坐那個位置。

正選站位圖：卡斯米路或者賓施馬

在拍攝賽前正選圖時，C.朗拿度喜歡現在後排右側，現在這個位置屬於卡斯米路或者賓施馬。

三叉戟的位置：阿辛斯奧

皇馬的前場三叉戟從BBC組合變成了BBA組合，阿辛斯奧取代C.朗拿度的位置，與賓施馬、巴爾組成三叉戟。

獎項：莫迪歷

皇馬球員總能成為各大獎項的熱門，因為他們總是取得各種冠軍。目前看來，莫迪歷有望取得各種獎項，他此前擊敗C.朗拿度、沙拿贏得了歐洲最佳球員。

【All-in！】皇馬考慮5億升級班拿貝

據西班牙《阿斯報》的最新報導，由於沒有贊助商來來承擔費用，皇馬主席佩雷斯正在尋求球會會員大會的批準，讓球會負債經營，以籌措改造班拿貝球場所需的5億歐元左右的資金。

《阿斯報》透露，由於沒能以理想的價格賣出班拿貝的冠名權，佩雷斯現在提議從外面借錢，以改造班拿貝球場，改造成功後，班拿貝球場上方將有一個閃閃發光的可收縮頂棚。

去年，皇馬曾謀求與總部設在阿聯酋的國際石油投資公司（IPIC）達成4億歐元的球場命名權協議，但最終未能成功，皇馬還是需要借錢改造班拿貝。

按照球會的章程，在讓球會承擔巨額債務之前，佩雷斯必須徵得球會會員大會的許可。根據皇馬在週四發佈的聲明，此議案將在9月23日的皇馬會員代表大會上表決。皇馬共有9.2萬名會員，屆時2200名會員代表將代表所有會員投票。

值得一提的是，佩雷斯還沒有通知董事會他打算借多少錢，也沒有提出一個財務計劃，以確保債務不會危及球會的經濟基礎。《阿斯報》透露，雖然班拿貝球場不能擴容，但改造所需的費用還是非常高，預計高達5.74億歐元，而之前佩雷斯還表示，只需要4億歐元。

皇馬球會章程明確指出，鑒於該提案的重要性及其未來可能給球會帶來的風險，債務提案還必須得到不少於三分之二會員的批準。如果佩雷斯獲得權力，那他可以將球會的所有資產抵押，來向各大銀行貸款，不過貸款期限不能超過35年。（沙治奧）

皇馬更衣室力撐莫迪歷奪金球：去打破壟斷吧！

據西班牙《馬卡報》報導，皇馬更衣室決定竭盡全力支持莫迪歷。在C.朗拿度離開之後，這位克羅地亞球星成為了皇馬的標杆。

C.朗拿度的離去一度令班拿貝的更衣室感覺悲觀，然而隨著時間的流逝與比賽的進行，皇馬重新找回了樂觀的感覺。他們知道沒有葡萄牙人，球隊失去了好多的入球，然而一切已經過去，皇馬球員已經將C.朗拿度從記憶中抹去。

在更衣室內，皇馬球員將莫迪歷奉為球隊的標杆，克羅地亞人在球會和國家隊的表現都非常出色。皇馬球會與球員們已經團結起來，為莫迪歷獲得「FIFA最佳球員」以及「金球獎」而發聲。

莫迪歷的領袖魅力好好，皇馬更衣室一致認為，他可以代表皇馬獲取各大個人獎項。莫迪歷已經獲得了歐洲足協最佳球員的獎盃，但隊友們認為這還不夠。

如今，無論是盧比迪古、拿祖費南迪斯、拉莫斯、卻奧斯、卡華積還是伊斯高，都支持莫迪歷獲得各項個人大獎。盧比迪古近日曾表示：「我相信莫迪歷能獲得金球獎。他踢了一個精彩絕倫的賽季，配得上這個獎盃。」拿祖費南迪斯也指出：「就取得的成績來看，盧卡配得上各大獎盃。皇馬是偉大的家庭，基斯坦奴給予了我們好多，但這已經是過去了。」

據悉，皇馬高層對C.朗拿度的經理人文迪斯非常不滿，在莫迪歷獲得歐洲足協最佳球員稱號後，文迪斯表示這一評選結果是荒誕的。而在皇馬「在第13冠之心」這部有關歐聯的紀錄片中，C.朗拿度被放到了次要的位置，莫迪歷等球員被放到重要位置。

皇馬更衣室認為，莫迪歷能進入各大獎項的評選，是對他職業生涯最好的認可，他有能力打破美斯與C.朗拿度對個人獎項的壟斷。

無論是皇馬高層還是更衣室都相信，C.朗拿度已經成為了過去，莫迪歷將獲得「國際足協最佳球員」以及《法國足球》「金球獎」的榮譽。大家會齊心協力幫助莫迪歷得獎。（沙治奧）

串我地98?

怕了你

終於放學了

由成昆出戰

踢多兩場唔傷再講啦

出戰佩狗 皇區人士義不容辭

開你妹
學你妹
259肉酸

喜迎世清回歸

趁我唔係到 肉酸又想偷我雞

肉酸得罪人多 係公海被無人信我被中出過同數字人長期狙撃

唔知拉隊有冇可能可以喺皇馬掛靴

Real Madrid's Brazilian spending spree

Fluminense striker Pedro is the latest target for the Santiago Bernabeu outfit with Madrid having signed nine Brazilian players since 2013.

FIFPro Awards: Real Madrid, Barcelona, Atlético represented

Goalkeepers

The shortlist for the keeper of the season award:

Gianluigi Buffon – Italy, Juventus/Paris Saint-Germain
Thibaut Courtois – Belgium, Chelsea/Real Madrid CF
David de Gea – Spain, Manchester United FC
Keylor Navas – Costa Rica, Real Madrid CF
Marc-Andre ter Stegen – Germany, FC Barcelona

Defenders

The 20 defenders nominated include eight debutants. The full list is comprised of:

Jordi Alba – Spain, FC Barcelona
Dani Alves – Brazil, Paris Saint-Germain
Daniel Carvajal – Spain, Real Madrid CF
Giorgio Chiellini – Italy, Juventus FC
Virgil van Dijk – The Netherlands, Southampton/Liverpool
Diego Godin – Uruguay, Atletico Madrid
Mats Hummels – Germany, FC Bayern Munchen
Joshua Kimmich – Germany, FC Bayern Munchen
Dejan Lovren – Croatia, Liverpool FC
Marcelo – Brazil, Real Madrid CF
Yerry Mina – Colombia, FC Barcelona/Everton FC
Benjamin Pavard – France, VfB Stuttgart
Gerard Pique – Spain, FC Barcelona
Sergio Ramos – Spain, Real Madrid CF
Thiago Silva – Brazil, Paris Saint-Germain
Kieran Trippier – England, Tottenham Hotspur
Samuel Umtiti – France, FC Barcelona
Raphael Varane – France, Real Madrid CF
Sime Vrsaljko – Croatia, Atletico Madrid/Inter Milan
Kyle Walker – England, Manchester City FC

Midfielders

There are 15 midfielders on the nominations list. These are:

Sergio Busquets – Spain, FC Barcelona
Casemiro – Brazil, Real Madrid CF
Philippe Coutinho – Brazil, Liverpool/FC Barcelona
Kevin De Bruyne – Belgium, Manchester City FC
Eden Hazard – Belgium, Chelsea FC
Andres Iniesta – Spain, FC Barcelona/Vissel Kobe
Isco – Spain, Real Madrid CF
N'Golo Kante – France, Chelsea FC
Toni Kroos – Germany, Real Madrid CF
Nemanja Matic – Serbia, Manchester United FC
Luka Modric – Croatia, Real Madrid CF
Paul Pogba – France, Manchester United FC
Ivan Rakitic – Croatia, FC Barcelona
David Silva – Spain, Manchester City FC
Arturo Vidal – Chile, FC Bayern Munchen/FC Barcelona

Forwards

Karim Benzema – France, Real Madrid CF
Edinson Cavani – Uruguay, Paris Saint-Germain
Paulo Dybala – Juventus FC, Argentina
Antoine Griezmann – France, Atletico Madrid
Harry Kane – England, Tottenham Hotspur
Robert Lewandowski – Poland, FC Bayern Munchen
Romelu Lukaku – Belgium, Manchester United FC
Mario Mandzukic – Croatia, Juventus FC
Sadio Mane – Senegal, Liverpool FC
Kylian Mbappe – France, Paris Saint-Germain
Lionel Messi – Argentina, FC Barcelona
Neymar Junior – Brazil, Paris Saint-Germain
Cristiano Ronaldo – Portugal, Real Madrid CF/Juventus FC
Mohamed Salah – Egypt, Liverpool FC
Luis Suarez – Uruguay, FC Barcelona

Debuts are imminent for Mariano, Odriozola and Vinicius

Real Madrid have a busy schedule as they return from the international break and Julen Lopetegui will have to dish out some rest at certain points, making the most of his squad depth.

As such, summer arrivals Mariano Diaz, Alvaro Odriozola and Vinicius Junior could all make their first-team debuts in the very near future.

Kroos, Varane and Bale will be the first internationals to return

92 dribbing

fifa肯幫isco轉髮型未啊屌

dribbing
應該
93 hazard
94 neymer
95 messi

circling
99 neymer

個樣用左幾年

想偷我雞

Courtois was most 'profitable' signing of the summer - CIES

In a study undertaken by the CIES football observatory website, Thibaut Courtois was the most profitable transfer of the 2018 window.

Robinho: Chelsea started printing shirts with my name on so Real Madrid sold me to City

25仔

講緊你

Fede Valverde is the first to return to training

Real Madrid returned to training this Monday at Valdebebas, and first back from the international break was Fede Valverde.

Keylor Navas, the pink panther

講緊你樓下

陰濕仔

全皇區都知你25啦
今次唔係講你都衝出黎柒

肉酸到底得罪幾多人

呢件有冇機會出場

好似話會輪換下

ur name

咁都有人自爆

拉莫斯撐莫迪歷：比其他名氣更大的球員值獲金球獎

莫迪歷去季於球會及國家隊表現同樣出色，被皇家馬德里隊友沙治奧拉莫斯睇好首奪金球獎。拉莫斯更明言對方比名氣更大的球員值獲獎，似乎是暗指舊隊友基斯坦奴朗拿度。

金球獎三甲中，莫迪歷與C朗拿度都是拉莫斯多年隊友，而這位皇馬隊長明顯更希望前者得獎：「沒有幾多球員能像莫迪歷一樣令我因能成為他隊友而自豪。他是好球員也是我好朋友，也是少數我會為他獲獎而高興的球員。」

除了明撐「魔笛」外，拉莫斯似是有心指C朗拿度名過其實，「或者有些球員於市場上更有影響力，但莫迪歷絕對值得成為金球獎得主。」（）

法國欠賓周一個世界盃

肉酸你個25知我地聯合軍咩料啦？

碎料

你唔撚鍾意去邊起底咪咪撚上緊囉

老老實實 白咭仔仲廢過依條友

成昆直線抽擊

面對肉酸 不能容忍

Courtois will play against Athletic

The decision has been taken by Julen Lopetegui to start Thibaut Courtois in goal again for Real Madrid's fixture on Saturday against Athletic Club.

Good luck Keyword

呢句笑4我

25仔笑到最後

All support 25

blow?

Meat sour must die

love water too

Stinking g too

U can say small ching escape but can’t support ugly Perez

Talk good

small ching good ball

But Ugly jai never good ball and don’t know his own problem

I am yaya

Yaya Perez

高圖爾斯把關防畢爾包

【體育】本輪西甲，皇家馬德里作客畢爾包，泰拔高圖爾斯將繼續把關。

今季加盟皇家馬德里的泰拔高圖爾斯（Thibaut Courtois），上場西甲對雷加利斯完成處子作，但失掉1球，西班牙《馬卡報》披露，今輪作客畢爾包，這位比利時國腳仍獲主帥盧柏迪古信任。

國際賽期間，高圖爾斯為比利時出賽，基羅拿華斯則留在西班牙，依然無法打動主帥。最近8日，哥斯達黎加人努力操練，可惜盧帥主意已決。皇馬現時把專注力集中在歐聯分組賽對羅馬，在這場比賽擔正的門將，相信將會奠定今季第一把交椅的地位。

2013/14球季，時任主帥安察洛堤讓2名門將輪流上陣，迪亞高盧比斯負責西甲，卡斯拿斯在歐聯和西班牙盃把關，導致2人過得不太愉快，皇馬不希望事件重演。

除非高圖爾斯在畢爾包的比賽犯下大錯，否則拿華斯將難以威脅其正選位置。

【資料庫】歐聯獎金大幅加碼38%

【體育】歐洲足協將在今季大幅增加歐聯獎金，19.5億歐元的總獎金，將會根據分配規則分給參賽的32支球隊。

歐聯分組賽將於本月開打，歐洲足協宣佈將獎勵增加38%予有份參與的球隊，今季出戰歐聯的4支英超球隊分別為曼城、曼聯、熱刺和利物浦，意味著這4支球隊亦能受益。

19.5億歐元的總獎金將會分成4部分，小組賽獎金佔25%，金額為4.88億歐元；近10年成績系數獎金佔30%，金額為5.85億歐元；賽事表現獎金佔30%，金額為5.85億歐元；市場聯營獎金佔15%，金額為2.92億歐元。

獎金分配規則當中，引入了新的系數排名，這是根據每間球會在10年期間的表現分配，這部份佔總獎金30%，5.85億歐元的金額將會分成系數股份，每股價值為110.8萬歐元。32支球隊中排名最低的球隊將獲得1股，排名第2低將獲得兩股，第3低的將獲得3股，如此類推。

曼聯在此排名第5，可獲得28股（3102.4萬歐元），曼城排第11，可獲得22股（2437.6萬歐元）。另外曼聯和曼城獲保證分別至少得到4627.4萬歐元和3962.6萬歐元，作為電視獎金與表現獎金。

Marcelo slapped with four-month prison term and €750,000 fine in tax fraud case

Real Madrid defender Marcelo has accepted a four-month suspended prison sentence and a €750,000 fine as part of a deal to settle a Spanish tax fraud case, according to publication El Mundo.

想問西甲字係咪今季都仲未有公開發售

259 90

摩迪終於普金有90

痴線同舉手帝一樣

摩迪上季就應該要有9字啦 fifa on99

Lyon and Marseille rejected Real Madrid target Pedro

According to France Football the Fluminense striker was hawked around Ligue 1 in the summer with Bordeaux also passing on the "too expensive" 21-year-old.

Spain still waiting for Asensio to shine

Berizzo designs a plan to stop Bale

The visit of Real Madrid is seen as a stimulus for the Athletic dressing room and they have been looking at the way of cutting out the threat especially from Gareth Bale.

張配圖想點

佩同世清

佩狗同eriksen23

肉酸的牠 不可以再歸家

Djibril Cissé reveals that he turned down Zinedine Zidane's request for him to join Real Madrid in 2002 to sign for Liverpool instead: "People speculated a lot and said I could have joined a better club."

掃把好好j

辛d遠射真係痴撚線

阿辛斯奧cls

今日係迷辛既勝利

阿辛禁區外射門99

辛勁撚到

阿辛又有助攻

辛仔愈靠近中路就愈屈機
攻中辛

今日我地班球員咁撚勁

施巴 阿辛 拉膠 RODRIGO ISCO

積仔救左幾獲又助攻

積仔都助攻左球

ISCO入埋

JED

世盃猜到禁區頂都回傳再猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜猜，呢場辛仔拎到波就勁射，兩隊波嚟嘅喂

負碌辛

中前場好似已經冇疤立足到

辛真係潛力深不可測，第一季果陣已經好好J

吹奏一兩場，又沉一段時間。。

比盡vdv level

辛最佳位置真係攻中

酸 柒過就肉酸

Modric wants to join Inter in January

The Croatian was denied a Serie A move despite interest in the summer

Inter's pursuit of Luka Modric appears set to resume in January, according to Sport Mediaset.

想撚世狗了🚬

ECA names Real Madrid as European Club of the Year 2018

In the ninth edition of the awards, the Spanish outfit was recognised for their fine season, capped with their 13th Champions League title, their third in a row.

Real Madrid was the best European club of 2017/2018 according to the European Club Association (ECA) who gave the Spanish giants the award for their “outstanding achievements during the 2017/18 season at European level.”

好心你就收斂下啦

肉酸狗最近幸福嗎
每日忙碌嗎
仍然出賣老母嗎

牠虧.欠皇區

認真 皇區日日都世佩對決 世清唔悶咩

世清嘗試戰勝我 可惜
所以不斷攻擊

Bale, Kroos and Varane are already back training at Valdebebas

Fede Valverde was the first Real Madrid player back training this Monday, and he was joined on Tuesday by Gareth Bale, Toni Kroos and Raphael Varane.

身為皇區一份子 要做對的事 不能容忍肉酸的狗賊行為

正式裁定世清勝出

靚仔的人 懂是非對錯的人 自然會反肉酸

留意到反辛班垃圾今日又收晒皮

開名啦

agger

hi

會員真名鳩

肉酸嗎

佢連老母都25
冇野做唔出

安歷基重用皇馬兵：選人不睇球會

西班牙今晨以6：0大勝克羅地亞，一眾效力皇家馬德里的「鬥牛兵」表現出色。賽後主帥安歷基稱自己的巴塞隆拿背景不會影響國家隊點兵及用人，因為所有球員在他眼中都是身穿同一件戰衣。

今場西班牙正選陣容中有以沙治奧拉莫斯為首的6名皇馬球員，對此安歷基強調自己用人不分派系及球隊，因在他眼中大家只是國家隊的一員：「我不知道（有很多皇馬球員）也不在乎。他們都是西班牙國家隊的一員，僅此而已。在我眼中他們都是來自同一支球隊，穿同一件戰衣。要把球會與國家隊做比較根本不合理，今日我們明顯踢出屬於自己的風格。」

安歷基又指球員們態度良好，是今次國際賽期最大得著，「過去10日我最欣賞是他們的態度。不論賽果如何，這點都夠我開心了。」（）

馬高阿辛斯奧未有想過離開皇馬

馬高阿辛斯奧雖然在皇家馬德里要競爭出場席位，但是他指自己沒有想過要離隊。

西班牙在歐洲國家聯賽以6：0大炒克羅地亞，阿辛斯奧入1球兼組織了4個入球，技驚四座。

這位22歲球星賽後說不會離開皇馬：「這是我的第3季，我想自己在球會中有持續性，一直有高水平演出。」()

投降吧 肉酸冇法為老母開滿天花瓣

認真 世清玩夠未

樓上隻揪

怕世清走火入魔

摩迪友賽咁輸法
會唔會影響D人投票

唔係友賽喎Ching

無事既 應該一早投晒~

肉酸想逼我地用還原靚靚拳

投晒比牙朗～

辛>伊
認同請正皮

摩迪拎到
會然佩雷斯主席幫你含~

犀利

Ching咁重口
想要肉酸含撚
加油

唔洗批鬥佢 佢自己無面

牙朗拎 你幫會然佩雷斯主席含~

讚成！！！

互射啦

【皇馬驚變】拿華斯再被打入冷宮！主力門神為...

據西班牙《馬卡報》的最新消息，盧比迪古已經決定讓高圖爾斯在週六對陣畢爾包的比賽中再次正選。這將是這名比利時門將連續第二次正選出場。在國際比賽日開始之前，盧比迪古就做出了這一決定，不出意外的話，比利時人將在聖馬梅斯球場正選。

《馬卡報》認為，不管如何，高圖爾斯都已經搶佔了拿華斯的地盤，他佔據了成為皇馬主力門將的各種優勢。在9月1日對雷加利斯的比賽中，高圖爾斯首次出場，他被攻入一個12碼，而他在場上幾乎沒有什麼事情可做。

高圖爾斯賽後表示：「初次登場，肯定有些緊張，這很正常。」國際比賽日的到來，迫使他離開皇馬前往國家隊報到。與此同時，拿華斯決定留在球會，不去為哥斯達黎加隊守門，以試圖說服盧比迪古改變做法。

在過去的8日裡，拿華斯一直在華迪貝巴斯體育城參加高節奏的訓練，但這並不能讓教練改變決定。賽季前3場比賽，拿華斯還是正選，但之後情況就變了。

種種跡象都表明，對羅馬的比賽是至關重要的，誰正選，誰就能在這個賽季佔據主力位置。

儘管盧比迪古在他的最後一次採訪中表示（他接受了塞爾電台和零波段電台的採訪），在門將的位置上他一個計劃，但現實是皇馬高層不希望他像安察洛堤那樣，在門將位置實行輪換。

2013-14賽季，意大利教練讓迪亞高-盧比斯在西甲守門，把歐聯和西班牙盃給了卡斯拿斯。那個輪換方程式看上去不錯，但兩位門將以及皇馬高層卻都不滿意這樣的安排。現在皇馬高層希望西甲和歐聯都是一個門將踢。

今季門將位置的競爭再次變得非常激烈，兩名門將都給出了自己最好的版本。盧比迪古對他們的表現很滿意，不過在做決定時他也頭疼。

就實際情況來看，損失更大的是拿華斯，這位功臣可能會失去他原本不可動搖的地位，在過去的三個賽季里，他幫助球隊贏得了3個歐聯獎盃，1個西甲冠軍，2個世冠盃冠軍，1個歐洲超級盃冠軍和1個西班牙超級盃冠軍。

2014年6月以來，他在皇馬共打了144場比賽，失了143球。然而雖然拿華斯表現出色，在球會里，高層仍然認為有必要增加門將位置的競爭力，而隨著反對這一做法的施丹的離開，皇馬高層抓住轉會市場給出的良機，以實惠的價格引進了高圖爾斯。

兩位門將的競爭都延續到了個人獎項的競爭中。今年8月30日，拿華斯贏得了歐洲足協最佳門將的稱號，3天后，高圖爾斯進入了國際足協世界最佳門將的候選，拿華斯未能進入候選。現在，這兩名球員都被FIFPro提名進入賽季最佳陣容。世界上最好的兩名門將，將為皇馬的正選位置以及世界範圍內的聲望而戰。（沙治奧）

獨創5球！阿辛斯奧升級擔任國家隊頭牌

阿辛斯奧，又是阿辛斯奧。這就是人們在西班牙對陣克羅地亞比賽的真實印象，鬥牛士軍團6-0大勝對手，阿辛斯奧奉獻2球3助攻，直接參與了球隊的5粒入球，閃耀全場。

上半場比賽，阿辛斯奧令到克羅地亞陷入了黑色3分鐘。第33分鐘，克羅地亞後場橫傳失誤，阿辛斯奧截下來球當即就是一腳遠射，門將卡利尼奇鞭長莫及；2分鐘過後，施華路斯分球給右路插上的阿辛斯奧，他內切突破後又是一腳大力抽射，球打在橫樑後彈入網內。這兩球直接將克羅地亞打懵了，35分鐘就已0-3落後。隨後的比賽時間裡，依舊是阿辛斯奧時間，他用直傳、長傳，下底橫傳分別助攻隊友破門，打花了克羅地亞。賽後，《阿斯報》形容今場比賽是阿辛斯奧一個人的獨奏會。

如今的阿辛斯奧已經從一個毛頭小子成長成了世界級中場。在2016年用一粒世界波驚豔亮相皇馬後，阿辛斯奧一直給人「世界波專家」的印象，他在禁區外大力抽射的腳法像極了C.朗拿度，皮球通常伴隨著急速的下墜。而在2017年西班牙超級盃中開場4分鐘攻破巴塞大門的那粒入球更是讓球迷大呼過癮。在歐聯的強強對話中，阿辛斯奧總能在出其不意的情況下取得入球，讓人感到一種特別的「靈性」。不過不穩定的狀態以及偏獨的球風都令他不時地遭到外界的詬病，隨著年齡的增長，阿辛斯奧就越成熟，今天的3粒助攻就是他全面進步的表現。

進攻中場出身的阿辛斯奧亦可打左右兩個邊路，無論是在左路還是右路，他都能發揮出自己的盤點優勢。而今天在西班牙右路活動的阿辛斯奧打得對手疲於奔命，他簡潔的盤帶球風實用又富有觀賞性。更難能可貴的是，阿辛斯奧今天具備極佳的視野，第41分鐘一次長傳轉移引得陣陣讚歎，而他直傳助攻施巴斯坦洛迪里戈攻入的反越位入球令人感到沙維附體。

今季，C.朗拿度出走意大利，留下了7號波衫。西班牙基比電台報導，皇馬本有意叫阿辛斯奧接過C.朗拿度的7號波衫但被這位小將拒絕。雖然已成名多年，但阿辛斯奧認為自己還未達到撐起皇馬一哥的實力，他不想為自己添加太多壓力。這一冷靜的做法著實令人驚訝，充滿個性的阿辛斯奧同時都有著聰明的大腦，他知道如何才能發揮自己最大的威力，同時對自己又有著極高的要求標準。

賽後，《whoscored》給阿辛斯奧打出了罕見的10分滿分。阿辛斯奧傳球成功率達到95%，打門3腳入球2個，全場貢獻8次角球中的6個。《馬卡報》稱阿辛斯奧是西班牙的進攻組織者，他為球隊「提供了生命」。

事實上，我們好難將阿辛斯奧類比成之前的任何一名西班牙名將。他擁有出色的身體素質和腳下技術，又擁有冷靜的頭腦和靈光一閃的能力。今年，他才22歲。在皇馬立足的阿辛斯奧逐漸開始在西班牙國家隊上位，若能夠保持目前良好的形勢，他將開啟一個新的時代。

巴塞前鋒蒙尼亞艾哈達迪（Munir El Haddadi）日前離開「地盤」，前往馬德里搞生日派對，結果埋單時被「雙計」，需要報警求助。

莫迪歷：贏個人獎項並非最值滿意

【體育】克羅地亞隊長莫迪歷表示個人獎項並不是他最關心的事，反而克羅地亞對西班牙的表現令他感到十分遺憾。

莫迪歷（Luka Modric）今年助皇家馬德里贏得歐聯冠軍後，又助克羅地亞打入世界盃決賽，他與基斯坦奴朗拿度和穆罕默德沙拿齊入選國際足協最佳球員獎最後3強，莫迪歷更被視為奪獎大熱，不過他表示這不是他最關注的事。。

「對我來說，最重要的是團體，贏得獎項不是最讓我滿意的。」莫迪歷在克羅地亞周二以0:6大敗給西班牙後說，談到這場大敗，莫迪歷說，「這是一場非常艱難的比賽，我們在頭20分鐘有不錯的開始，有兩三次明顯的機會，但沒有入球。而當我們失掉第1球，特別是第2球後崩潰了。」

「這是一場慘敗，但我們需要從中吸取教訓。如果我們不是百分之百的狀態，如果我們不是每場比賽都像世界盃時那樣，那麼對任何一支球隊都很難應付，特別是像西班牙這樣的球隊。」熟悉西班牙足球的他續說。

Screamer! Watch Vinicius' incredible acrobatic goal

The Brazilian youngtser continues to amaze his colleagues at training, this time with an incredible overhead kick that left Keylor Navas with no chance

肉酸 最近還好嗎
仍時常出賣老母嗎

肉酸不能沒有罪
只因二五要死去

MODRIC: WHY SHOULD I LEAVE REAL

Luka Modric has played down the idea of him leaving Real Madrid for Inter Milan in future transfer windows, writes Calciomercato.

Following Croatia's clash with Spain, the midfielder stated: "Leave Real Madrid? I do not even think about it. It's the best club in the world. Why should I leave?"

Are u ok small ching?

對付肉酸 皇區有責

肉酸的二五是帶著傻氣

屌奶星 辛仔真係好勁

迷辛齊齊上水呼吸打個J

Marco Asensio is the first Spanish player to score or assist on 4 goals for Spain since Raul did it in 1999. 🇪🇸

ASENSIO: "I wouldn't want to finish my career with the number 20 shirt, I say everything with that. If I wanted to change it? Yes, we will see what happens. With Cristiano or without him I have the same aim of having a first team place and being important. So far so good."

條友擺撚到明想着10號
慢慢等摩迪退休啦

我覺得可以（等摩迪走左後）

卻仲有90

牙維77 露lin76

benz 79 sho

新7號馬仔呢

88賓狗係inform？

Raul and Xabi mark start of new era at La Fábrica

Following Guti and Zidane, Raul and Xabi are the latest former Real Madrid stars to earn their coaching stripes at the club's famous youth academy.

佩雷斯支持拿度選皇馬會長

【體育】拿度入主皇家馬德里會否是天方夜譚？皇馬會長佩雷斯便指諗得過。

西班牙網球巨星拿度（Rafael Nadal）是皇家馬德里的超級球迷，已是人所共知，想不到球會會長佩雷斯（Florentino Perez）語出驚人，指出拿度可成為未來會長的人選：「拿度將成為皇家馬德里會長是絕佳選擇。他是世界上最好的皇家馬德里大使之一。」

事實上，去年拿度亦曾開口談過參選皇馬會長一職：「你永遠不知道會發生甚麼事，每一個人都知我喜歡足球，皇馬更是我的球隊。」「現在談論的是個烏托邦，但如果你問我，我當然希望成為會長。無論如何皇馬幹得很好，我們有一位偉大的會長，我認為皇家馬德里不需要我幹任何事情。」

Asensio: "I'm not planning on wearing the No.20 shirt forever..."

The Real Madrid forward told Panenka: "With or without Cristiano, I've been looking forward to the new season full of hope to play an important role within the team".

New role at Real Madrid: "With or without Cristiano, I've been approaching the new season full of hope, with the intention of holding down a regular place in the side and playing a more important role. That seems to be happening - I've started the season well and I'm working well".

A different shirt number: "I don't want to end my career still wearing the No.20 shirt - I think that explains everything about how I feel. Would I like to change it? Of course, we'll see what happens".

Odriozola: It would be special to debut against Athletic, Julen knows I am ready

Alvaro Odriozola's Real Madrid debut has been delayed due to injury but back fit he is hoping to make his debut against Athletic on Saturday.

"It would be special for me to make my debut on Saturday but in any stadium it is the same with Real Madrid," he said.

"Julen (Lopetegui) knows I am ready, that I have taken advantage of the international break and I am ready.

Real Madrid renew contract with private health firm Sanitas

Real Madrid president Florentino Perez and Inaki Ereno, delegate for private health firm Sanitas, rubber stamped a new contract that will see both institutions work together until 2021.

佩仔

佩仔末路

死傻閪老野醒水就即刻躝啦 仆街死

我們有一位偉大的會長，我認為皇家馬德里不需要我幹任何事情。

正皮是我比的

講真起碼拿度冇咁肉酸

難道你就是靚仔 是非分明的人

唔想見到個死老野假仁假義

Welcome Nadal

Good luck Perez

始終都要退落黎

Lopetegui has all the internationals back except Casemiro

Real Madrid completed the third training session of the week, and the only player absent was Casemiro, who has not yet returned from Brazil. The rest, including the six Spanish internationals that defeated Croatia and Luka Modric, exercised at the club's facilities in Valdebebas.

Bale, Varane and Kroos worked with the group, which also included the Castilla players Lopez, Seoane, Fidalgo, Zabarte, Fran Garcia, Jaume and Javi Sanchez.

Karim Benzema's new life

Cristiano Ronaldo left and all of a sudden doubts hung over Real Madrid's hopes for the 2018/19 season - and Karim Benzema was the subject of much of that doubt. Though he wears the No.9 on his back it was assumed that he couldn't operate as the team's main source of goals, but the Frenchman hasn't let the criticism get to him and has been enjoying his best start to a season at the Estadio Santiago Bernabeu.

Real Madrid have €372 million available to sign a Galactico

Florentino Perez is looking to indebt the club to the tune of €575 million to renovate the Santiago Bernabeu and that might be a problem.

Real Madrid have €372 million available, "€190 million plus credit of €182 million at a highly competitive variable rate of interest," according to the treasurer's report. The money was saved for an operation that never came to pass. For Real Madrid during the summer, it was impossible to lure Neymar or Kylian Mbappé to the Bernabeu. The Brazilian did try everything but Al Khelaifi got tough and Neymar forgot about it.

These figures suggest Real Madrid have the ability to bring in a galactico, or two, in the coming years and the club has turned into more of a seller than a buyer but Florentino Perez is looking to indebt the club to the tune of €575 to renovate the Santiago Bernabeu. That could leave the club in a delicate position moving forward when it comes to making big signings.

Héctor Herrera and Julen Lopetegui rendezvous in Porto

The Real Madrid manager reportedly wanted to sign him in the summer but he is a free agent next year and could move to the Bernabeu for nothing.

"Dybala will stay at Juventus until January and then move to Spain"

The owner of Palermo says he advised Dybala not to stay in Italy and to move to Spain, where he has offers with Barcelona and Real Madrid reportedly interested.

Madrid and Barça, united by third shirt tonal harmony

Both club's kit manufacturers Adidas and Nike have launched similar coloured change and third kits for the past three seasons.

welcome!

遲下會唔會見到肉酸同eriksen23 係apple門口放機

下年占 Dybala 辛 三個左腳仔同隊

下年賓周都係正選

Very good

咁肉酸

睇錯mbappe門口

立即去世清屋企門口認錯

手信？？

世清門口好細

你又侮辱世青

帶左個世清人形攬枕比你~

世佩日日灑花槍

紅色維出擊

認錯人 ?

世清日日打交

同你打

拜仁咁rich 又買辛買dybala

雙方肯收手未

有哥倫比亞人足矣

直至成昆沾屎式敗走皇區

波台成昆

世清自從狙擊佩狗之後 整個人都變了

爺爺走左之後你都係

懷念拖爺爺

肉酸係抵死

成昆非常25

波台成昆已死

只有我一路走來 始終如一

仍然貫徹真名王本色

肉酸仍然貫徹肉酸老母嘅本色

世清=狼人
攻擊我時變為狗隻

指狼為狗？

你捐盡波台人褲浪

佢乃蛆蟲

Madrid's Mariano dreaming of Spain call-up

Despite previously representing Dominican Republic, Mariano Diaz is targeting a Spain call-up following his Real Madrid return.

Real Madrid outperforms Barcelona in business

Once the accounts of last season have been made public, we will see that Real Madrid beats Barcelona in terms of ordinary revenue received.

Los Blancos have earned 748.04 million euros compared to 686m for the Blaugrana.

The Ramos-Carvajal diagonal produces goals

The virtues of Sergio Ramos as a footballer leads us to speak of a strong defender, great in the air and with superior technical quality, a great scoring capacity and with a long pass - particularly to Dani Carvajal - that just keeps getting better and better.

西甲征美計劃或胎死腹中

【體育】西班牙足總、國際足協和西班牙政府，對西甲比賽移師至美國上演均不贊成，空降美國作賽的計劃，甚有可能被逼告吹。

西班牙足總主席魯比亞斯、國際足協主席恩芬天奴和西班牙首相柏度山齊士，周三就西甲賽事空降美國舉行一事作出了3人會議，然而3位對此事意見一致，那就是對計劃不支持，征美大計很有可能胎死腹中。

西班牙《馬卡報》指出，西國政府反對此舉的原因，是認為刻下並非西甲本土賽事在美國高調上演作宣傳的合適時機。西班牙足總則認為，將西甲賽事移師美國舉行，只會令持不同意見的球迷對西甲失卻興趣，對聯賽而言，只會產生不利影響。

西甲賽會早前與Relevant Sports公司達成了合作協議，今季部分西甲賽事將會空降美國或加拿大進行，旨在北美洲進一步推廣足球運動。但計劃公佈後就惹來了不少反對聲音，20隊西甲球隊隊長上月就聯署發聲明表示不支持，西甲聯賽於早前更正式宣佈，有意向西班牙足協申請明年1月26日巴塞與隆拿對基羅納的的聯賽，移師至美國邁阿密進行，但看來此舉將會難以實行。

Xavi_Alonso

？

肉酸 日本 食屎啦喂

偽裝 帥氣 將你 嚇撚餐死

屌奶星 辛型到

屌奶星 今日見到即刻買咗
好型

Ip都唔洗check
Ching巧型

Bale voted Real Madrid's best player of August

The Welsh forward picked up an overwhelming share of the votes on social media. The monthly award is organized by Madrid brewery Mahou.

Salary limits: Barça can spend €66 million more than Real Madrid

Barcelona have the highest salary limit in LaLiga with Real Madrid in second while Diego Simeone and Atlético Madrid have less than half that number.

For the second year in a row, Barcelona can be the biggest spenders in LaLiga. According to the league's salary limites, Barça will be cut off after €632,971,000. Meanwhile, Real Madrid have a limit of €566,530,000. That's a €66 million difference between LaLiga's two biggest clubs.

Atlético have up to €293 million to spend. That is to say that Simeone will compete against the big two with less than half of their resources. The team with the least wiggle room when it comes to salaries is Real Valladolid, who have €23,882,000 available to spend.

Málaga: the team with the biggest margin in Segunda

1. Málaga - €25.2 million

2. Las Palmas - €19.2 million

3. Deportivo de La Coruña - €18.5 million

4. Osasuna - €11.1 million

5. Sporting - €10.9 million

6. Granada - €9.5 million

7. Tenerife - €8.3 million

8. Oviedo - €8 million

9. Cádiz - €7.9 million

10. Almería - €6.9 million

11. Mallorca - €6.9 million

12. Albacete- €6.6 million

13. Zaragoza - €6.3 million

14. Numancia - €5.9 million

15. Nastic - €5.2 million

16. Extremadura - €5.1 million

17. Lugo - €5.1 million

18. Alcorcón - €5 million

19. Rayo Majadahonda - €5 million

20. Córdoba - €3.9 million

21. Elche - €3.8 million

22. Reus - €3.1 million

Mayoral: “If Mariano didn't arrive, I would still be at Real Madrid”

FIFA looking to impose limit on loan deals

The global footballing body is studying a maximum of eight loan players (out) per club with currently no limit of the system.

呢招都用咗幾年

Let’s shout 肉酸肉酸肉酸

安安喔

晚安

fifa19